去旅行大家有無試過遇到啲靈異事件?

啱啱去完泰國, 由於去芭提雅同曼谷嘅關係所以住咗兩間酒店, 但住曼谷個間一入房已經周身唔聚財咁, 之後諗諗可能啲裝修唔靚唔新姐所以都理算
但一到夜晚上床訓就開始嚟料, 隔住有啲tuk tuk聲 ,咁電器乜乜柒柒都有聲架啦 所以無理照訓. 不過我起身有留意過啲電器係無聲,就算到夜晚未訓都係.
如是者晚晚都係咁 有一晚仲要啲tuk tuk聲快咗,我女朋友經已嚇到賴屎, 之後我就係心到屌比我訓多兩晚姐咁都要玩尻我,一分鐘都無就停咗 .
不過可能都係我諗多咗.

擺枱D野係咁跌落床下底

床頭枱？ 床下底真係一望落有人頭應該嚇到賴屎

夜晚訓訓下沖涼個花灑開左算唔算？

一夜係咁？ 其他日子有無事

訓左一晚咋

其實入新房前你地會唔會敲門？

自己閂返？

Posh

個晚仲訓到？

會

因為太攰嘅關係 無撚理照訓 好在除咗聲咩事都無

臨checkout個fd發現唔見咗隻波鞋，周圍搵都無
最後喺床下底最入個位攝住咗
但個位係好窄，正常唔小心踢入去都無理由踢到咁入
過咗排有fd又住嗰間酒店，夜晚不停有人敲門，水龍頭又自己開
成班fd已經blacklist呢間酒店

有啲人話 敲門姐係話比隻入面嘅鬼知 你係知道佢存在咁 同埋係自己比錢點解要通知佢咁

我覺得敲左會安心啲

大佬開名同地方啦好嗎

敲門同開水龍頭係經典鬼話比人知佢係到嘅嘢咁
Between 巴打係去邊

信靈異嘢仲on9過啲信耶教嘅

我不嬲都有敲 好似大家deal好咗唔好玩嘢咁

次次去親旅行都訓得唔好
形住形住咁 點搞

同女友去旅行，發現佢個袋有domdom，但平時d dom dom都係我買，放左落行李，佢都話唔明會過左去佢個袋度

痴線有無咁猛

比我應該瀨屎

無話信唔信嘅

其實酒店好易有朋友仔長居
所以咩房都好 入房前敲下門 入去之後講句打攪哂起碼朋友仔唔會搞你

我覺得一定會有 世界咁大一定咩都有

我都係泰國
係酒店房入面聽到成班人係到唸埋d佛經
好鬼嘈
最後打開房門 望下走廊又冇人
閂返埋門已經靜唒

我想講 酒店咁撚多鏡真係痴撚線 自己都嚇尻死自己
但巴打之後點

我覺得有時係心理影響

台北金國際旅館

依家唔知係執咗笠定裝梗修

係咪平時用開個牌子？

就係同牌子先奇怪，唔同牌子就知佢偷食啦，當我傻架咩

細個去泰國 自己一張床 攤左上去冇幾耐 張被自己向床尾跌 幾次都似有人向下扯咁

可能大家都鍾意嗰個牌子呢⋯

嘩屌咁撚猛
巴打小心啲 可能你女朋友比鬼
或者

住得近寺廟？

細個應該唔驚啦 傻吓傻吓咁

旅館真係咁上吓 但記低先

所以會住hostel同其他人share房

兩個人都唔驚啦

有 都係秦國

不停傳來叫床聲

分享

可能係我

你同男友扑緊

帽事既

廣州
住尾房，本身開左走廊燈
夜晚訓唔著，初頭以為太光，一熄埋盞燈就黎料
老母隔黎床無啦啦發開口夢，咬牙切齒，
跟住無啦啦間房勁多雜音鬼食泥咦咦哦哦既聲加腳步聲 ，果時差唔多兩點
嚇到我即刻嗌醒佢，佢話發惡夢見到有鬼入黎間房想郁我地，所以佢反抗
咁佢信主既，我地一齊祈禱，之後間房既雜音突然好似熄電視咁啪一聲靜哂。呢下我真係呆左，即刻訓 第朝起身先留意到房入面有幅惡魔咁既畫。
呢次真係最猛

你聽到兩個男？

同fd去 係酒店房玩啤牌
玩左好多局都係個幾張牌
成副牌掉左唔敢帶走

廣州
住尾房，本身開左走廊燈
夜晚訓唔著，初頭以為太光，一熄埋盞燈就黎料
老母隔黎床
無啦啦發開口夢，咬牙切齒，
跟住無啦啦間房勁多雜音鬼食泥咦咦哦哦既聲加腳步聲 ，果時差唔多兩點
嚇到我即刻嗌醒佢，佢話發惡夢見到有鬼入黎間房想郁我地，所以佢反抗
咁佢信主既，我地一齊祈禱，之後間房既雜音突然好似熄電視咁啪一聲靜哂。呢下我真係呆左，即刻訓 第朝起身先留意到房入面有幅惡魔咁既畫。
呢次真係最猛

嗰陣12 13歲 都驚架 仲要嗌極我父母都唔應我

一撚樣啵，早兩年去曼谷夜晚會聽到酒店出面好似有人唸佛經 ，但我又覺得可能人地信佛夜晚會有人係出面唸佛經掛

lm

留名

我都試過
半夜個花灑自己開五秒之後閂左
嚇到瀨屎

係泰國
訓訓下張床比人搖到地震咁
搖足幾晚

痾唔到屎

睇親酒店靈異post差唔多個個都講秦國

點樣都係個幾張牌 唔明

意思應該即係花色點數都一樣

唔見左佛牌頸鍊
最後晌床尾地下搵返

最近去台灣
訓落張床到會明顯聽到有呼吸聲
就好似有個人長期企係床邊咁
男朋友初時同我講
我仲話可能係冷氣出風啲聲
但就算熄咗冷氣都仲聽到
同埋只會係嗰個位聽到
跟住每晚我扮聽唔到但其實好撚驚

德國，兩個麻甩佬一間房，入房既時間已經發有本聖經。晚上瞓覺時張被俾人向腳邊搵，見到個女仔著住我fd件大褸。佢企係我朋友腳邊。 好彩瞓一晚。

係日本酒店，早上電視機自己開，搖控係角落。搵咗好耐先搵到。

長洲，窗口係對住間黎屋既牆，但成晚窗好光。 仲有成間屋長期有積水，清潔完一陣又有。 回家後老婆係咁發惡夢。搞到而家唔敢住長洲。

泰國係咪陰地來

秦國真係好撚猛，試過芭提雅連續兩晚訓同一地方俾鬼壓，咁大個仔第一次試真係郁唔到

你係唔係好易撞到依啲？

不安

係掛，細個 試過幾次畀鬼(摘)， 見過白色嘅鬼。 同埋係一個場所入面知道邊個位有嗰啲嘢。

去幾次泰國都無事 其實住新落成酒店中招機會係咪會降低

明明有戴袋但都有左

我都會 一住酒店就覺得一定唔乾淨 仲要我成日中尾房 訓下醒下咁 touch wood冇事發生

試過新加坡訓訓下凍到打冷震，較完冷氣又出汗，初初以為因為訓前飲左好多啤酒事，但其實飲啤酒會關事？

去新加坡, 住間酒店一張大床, 兩邊可落地, 夜晚熄左燈訓, 一落床床邊個矮櫃會有sensor感應到著燈, 訓左幾晚, 訓訓下我同阿妹都無落地, 盞燈會自己著

仲有晚個衣櫃入面有撻撻聲傳出來, 我頂唔住落床開衣櫃睇下有咩喺入面

有晚我妹仲聽到有人按門鐘, 好彩我聽唔到

住台北唔記得邊間。
本身住一間冇咁好既房，check in 時同我地講免費幫我地upgrade 左做間正啲既房

上到去 間房係啲角落位。。。
入房前有敲門，入到去 ，個fd櫃桶搵到本聖經 冇打開，但已經自己ff左好多野。

跟住個fd沖涼話聽到有一對男女既對話聲
但個陣同另一個fd睇緊iron man
我地都冇講野 佢又話唔係電視聲
最後佢係咁係入面屌老母講粗口，之後話靜左。

之後到左半夜，2個fd訓晒，得返我
我訓最左面，訓唔著睇笑片，睇睇下張床無啦啦勁震
我望一望我2個fd ，訓到鋸鋸聲，死屍咁冇郁。我心諗屌 。

最後我只好自我安慰，連隻鬼都覺得套野好笑，所以笑到床震。最後一齊睇完套戲 ，成晚無訓。

都係泰國芭達雅，
間房電話響咗幾次，但拎起聽無聲，
已經淆淆地

過咗陣，突然全間房斷電黑晒嚇撚死，
咁佢係插房卡先有電個種酒店，
安慰自己係張卡鬆咗姐，插返好就無事啦

開返燈之後，個朋友講咗句:「唔好係我沖涼個陣斷就得 」
佢一開花灑即刻又斷多次

真係屌鬼妹

我又係個ipad都唔見左，而d野出去個陣跟身，但係走個日唔見左好多野

德國個女仔咩樣
係咪鬼妹

訓覺聽到有女聲叫
聽左陣好似係隔離房扑野

朋友話有人敲門但即刻開門冇人

之前去日本我見到有本野，一打開先知係聖經之後就即刻衣櫃入面啲衣架自己郁，係到不停撞個櫃。然後我講左句：「我屌你老母夠膽搞鳩我就俾你死多次」之後就即刻沒再郁過，我繼續放衫入去

而家諗起真係覺得自己好撚癲，屌鳩隻鬼

試過生日同女朋友去南丫島住返晚
臨瞓之前已經check晒啲門鎖晒
點知瞓到半夜，露台隻門無啦啦自己開左

泰國好似咁危險咁
我由細到大都有戴玉，因為家姐呀哥都見到鬼
老母擔心我都係咁，所以一出世就開始戴

早兩星期去泰國，
有日除咗粒玉出黎，因為襯衫唔靚
到夜晚沖完涼，諗住戴返粒玉，
明明已經扣好，一放手成粒玉跌咗
仲要一分為二

戴咗廿幾年玉都未試過跌爛，仲要跌喺地毯都可以一分為二
心知不妙，笑笑口袋返佢當乜事都冇算
接下來個6日都好平安，瞓得好舒服，冇咩特別
會唔會真係粒玉幫我擋災？

屌 我都唔記得講 女朋友又係發開口夢 講話唔要 隻手推人走咁 之後佢同我講係夢有人係咁要比啲嘢佢 佢就話唔要唔要推開佢

老豆老母訓死咗正常都

搖著訓會唔會好訓啲

去外國好多鬼

去泰國勁暢順

阿里山民宿
個樣殘殘地冇乜人氣架喇
4點幾突然郁唔到
feel到個肚既位置好重 好似比人踩住咁
之後好似見到一個黑色人影係我上面踩我個肚經過

多咗個人洗牌幫你地

我都有帶觀音 由細到大都帶開所以先無咗驚呢啲
但你要訓教除咗佢嘅？

我成日都覺得佢地係知我地驚 下次試吓叫佢唔好嘈 可能work

以我所住過嘅酒店好多都有聖經聽講係唔可以打開 好似係用嚟辟邪個啲嘢 嘩但你都幾清楚睇到佢...

長洲就未試過有事 可能咁啱住正有人自殺嘅房

反而我係芭提雅住個幾晚都訓得好好同埋入到房無個種周身唔聚財嘅感覺

未必 其實可能間間都有機會

個個係度鳩up 又唔開酒店名

屌啊 我女朋友又係 話訓到咁上吓好熱出晒汗 但我就無咩嘢
但正常唔係有嘢係陰涼咁

一路都冇除到
第二朝起身先發現唔見左
搵左陣發現原來晌地下
但係成晚都冇特別事發生過

Sensor就壞唔出奇嘅我覺得
發覺好多人都會經歷按門鐘但無人係出面嘅事

講粗口真係最有效 發覺

開個靚名先屌 下次去skip咗去 你個間似係有啲嘢

咁啱我又去曼谷，住果間 叫SSHOTEL，一上去睇房，經過走廊真係極度陰森，不過因為平瞓咗一晚。入房之後，有塊鏡對住床尾，心知有伏，之後用窗簾遮住。
點知醒咗之後甩咗一半出嚟....

真 粗口勁過你念一百次佛號

好想自己一個去泰國 但真係唔敢

可能撞到勁嘢 我自己都一直有帶住玉觀音 唔知係心理作用定咩啦 個人會安心啲

入到去都應該feel到唔對路咁啦

屌 真...
我曼谷個間叫at mind唔知咩咩咩 佢長期都特價 見叫平先book嚟住

夜晚瞓瞓下廁所係咁沖廁
阿媽頂唔順向住嗰邊鬧：屌你我要瞓覺
就冇再沖廁

你確定係靈異事件？

咁可能唔小心除咗

如果係有嘢 佢無搞你算係咁

如果係巴打嘅都可以一試 最多咪包條女玩咪得囉

試過成班細路，夜晚走去玩親戚間房門鐘，㩒完即刻匿埋

係廣東話粗口先夠霸氣嚇到
試過返大陸又不停電話響。用國語屌完沒用，係用返廣東話屌先有效，次次都係我有敲門先搞鳩我 （然後個次我又係閪手搞佢本聖經
我細過小朋友個時都試過開人本聖經，之後俾老母屌鳩我

係咪個個啊媽都咩都唔驚

普通話啲粗口個音調完全唔霸氣 我地廣東話就咁屌你老母已經夠造

真係太陰森嘅關係，入房前有敲門
加上八字上睇比較難見到鬼
但係果晚堅驚

2014年喺東京遇過一單非常深刻
我冇親眼見到/感應，但同行三位朋友全部都分別見到野
AB訓同一間房，C同我訓另一間喺隔離嘅房

第一日check in 入房放低野時，朋友A見到有個黑影喺眼前一野穿過左幅牆，去左我果間房
夜晚玩夠食夠，全部人入晒我影戰利品果陣，朋友B話見到有個男人企左喺我後面望住我
當晚我同C訓到凌晨4點果陣，C突然好大聲嗌
成個彈左起身，勁大力咁捉實我，整到我兩隻手臂瘀埋
我問佢咩事佢都淨係識嗌，嗌左十幾秒終於停左冷靜返
佢話夢入面有個天狗咁嘅樣嘅人突然衝埋去要殺佢，佢話一嚇醒彈起身見到我係天狗個樣，所以驚到淨係識捉住我亂嗌
由於係第一晚大家覺得可能係未習慣，所以冇提過任何野，諗住第二晚照訓睇下會唔會好啲

第二晚朋友AB講返話佢地成晚聽到有人玩膠袋嘅聲
係有節奏咁玩：沙、沙、沙。靜幾秒，又沙、沙、沙。咁
當晚四點鐘C推醒左我，佢話好驚，話不停有人同佢講野
又問佢「如果你有事你覺得你啲朋友會唔會掉底你走左去」
最恐怖係問佢「你覺得張床下面係空心定實心」
我即刻同佢落樓下行食下野下，等天光先返上去訓多陣
好衰唔衰佢訓訓下真係掃左個電話落床同牆中間，要我推開張床幫佢執返
好彩執到之餘冇見到啲咩
到果朝早大家開始講呢兩晚有咩怪事
講講下我同C就話要轉房，AB 唔轉，照訓返果間

當晚返到酒店沖好涼，AB突然古古怪怪咁走落黎，話想食宵夜，叫我地一齊食杯麵
食完飲埋酒之後A醉醉地話返返上去訓
而B就話見C咁驚，就話不如留喺度訓多個人陪C啦
當晚C冇再嚇醒，但佢第二日同我講返佢半睡半醒之際見到有個女人喺窗度飄左入黎，五官都清楚見到果隻
之後搭地鐵去動物園中途大家講返琴晚啲野
原來A話佢坐喺廁所痾緊果陣見到有個影坐左喺浴缸邊，壓住左個浴簾望住佢去廁所（佢話浴簾真係有郁）
到佢沖涼果陣，佢話啲衫原本喺廁所板上面
佢一沖完拉開浴簾見到全部去晒地下
B就話有人喺佢耳邊係咁講野
所以佢地驚到走左落我地度話要食宵夜
大家講講下坐喺旁邊有個女仔，香港人黎
突然問我地係咪酒店遇到怪事，我地傾落先知原來大家呢幾晚都係住同一間酒店
個女仔話佢細細個就見到呢啲野，尤其佢而家做空姐更加多機會見到
佢問我地有冇擺左啲咩出黎或者做左啲咩不敬嘅野
C先醒起佢第一日入房就即刻擺左個佛牌出黎，又遮晒間房啲鏡
而AB講返話曾經口多多話，邊有咁多鬼呀/有鬼我想知咩樣添呀呢類說話
當刻真係覺得好神奇，好似上天安排要話比我地知我地做錯左啲咩咁

果晚返到酒店，亦都係最後一晚
C仲係好唔安樂，唔係好夠膽訓
就提議不如食下居酒屋行下Donki，等過左4點先返上去
大家話ok就等lift 落去啦，lift門一開果陣C呆左一兩秒
我冇理佢照入，佢之後先跟住入
佢事後同我講返當時見到成lift企滿左一班小學生，我一入去就消失晒
食完野凌晨兩點幾，諗住行多陣好快會過4點然後到天光
點知行左幾步就落到好大雨，於是大家決定返去
A又醉醉地就自己返左佢間房訓，B就聲稱要陪我同C（其實我知佢都驚）
咁返到去沖好涼執好野大約三點半
C因爲咁多日都冇覺好訓真係頂唔順，好想訓一陣
就千叮萬囑叫我3點55分叫醒佢
B就話「訓你就訓啦咁多野講」
咁我就一路上網一路等3:55
過左陣B去完廁所行到床側邊，喺C身邊果陣
C突然嚇醒之後又大叫，B比佢嚇到成個人硬晒唔敢郁
C話又突然見到天狗樣嘅野衝埋佢身邊所以佢嚇醒左
我再望一望個鐘，係3:54
大家都再頂唔順呢個環境，所以拿拿臨拖晒啲野落lobby 坐到天光，再check out 話以後唔會再返呢間酒店
到天光A落黎會合我地果陣，佢話琴晚一個人訓果陣有啲驚
所以戴住耳筒聽喜氣洋洋果類歌等個人定啲，點知一路播一路聽到操兵腳步聲

事後返到香港C連續幾個月都要開燈先夠膽訓
而B同佢家姐提起件事果陣，佢家姐話都住過同一間酒店
仲曾經見過一個武士喺走廊尾度行

真心唔明整咁多鏡做乜尻 唔比朋友仔嚇 都比自己嚇死先

去芭提雅住獨立屋酒店，因為鼻鼾太大要訓最上面嗰層嘅房仔，好似哈利波待間房咁，咁我隔離都有間吉房。頭兩三晚無乜事，之後就聽到出面有泰國人開party咁但係我地附近幾間屋都無人住，最近有人住嗰間距離都有成十幾米，但啲聲喺正我地間屋出面 仲要有人住嗰間屋係大陸遊客
第二朝同朋友講，佢地一粒聲都聽唔到
仲有我聽到隔離吉房有把聲講野，以為係我朋友，點知佢同時喺樓下叫我 把聲就無咗

見過就唔會咁講嫁啦

試過住8人房，得我一個訓

果陣唔係旺季成層得我住

屌呢個堅驚 開名啦成日去東京

有次同班朋友去日本玩半夜響酒店訓訓下教聽到老虎叫聲。 。嚇到我唔敢打開眼 心入面一直唸阿彌陀佛。

廿一世紀仲咁迷信垃圾民族

開埋名好喎

巴打開個名先
嘩你地都算好嘢 可以頂得到咁多晚 不過你朋友似撞嘢多過間房有嘢

東京
幾個女仔去
朋友A係廁所化妝
朋友b同我訓係床Hea
突然跳制冇電
之後朋友A出黎問我地邊個拍佢patpat
但我同朋友b冇旭過

其實外國都有好多人信鬼怪，有啲人甚至係習慣咗自己間屋有靈異野嘅存在，唔會覺得有咩特別

兩條友住咁大間？

泰國
夜晚返到酒店較岩密碼都開唔到個喼
由000開始試到開到為止,密碼變左做666

果晚成晚唔敢訓

老虎叫聲無咩姐

又唔好咁講 巴打 大家分享吓經歷姐

你地有無人認咗佢等大家無咁驚

七條友，得我訓最上層

如果係大陸狗一定無嘢 666 厲害了

Hotel Sunxxxxx Plaza Shinjuku
其實我信間間酒店都會有
只不過係我啲朋友做左啲野打擾到佢地
佢地先出黎警戒下你咁
好似我咁其實四晚咩都遇唔到
同埋當時係窮學生邊有錢book過第二間酒店

會唔會佢地撚尻你咋

呢個好驚呀

但隻老虎叫足成晚喎。你唔驚阿。

最撚恐怖係到天光把老虎聲停左之後我擘開眼見到個朋友又岩岩醒。我問佢你尋晚聽唔聽到有隻老虎叫左成晚？。 佢竟然話咩都聽唔到。 那媽花。 真係嚇死寶寶

同條女係曼谷間酒店扑完野 第二日佢發冷

但前一日係龍精虎猛

係床上仲好落力

好撚得人驚 搞到之後係曼谷間酒店都無扑到

一諗起A要聽熱烈地彈琴熱烈地唱就笑撚左

寶乜撚嘢 抵你比老虎嘈

會唔會係你屌到佢反艇咋

試過去北京 個電視自己開 隔一陣識自己關 唔知算唔算

利申 尾房 間酒店幾新

話時之前去大阪，訓完第一晚好正常無事發生，第二日一早大約6點有多，個電視自動開著左！仲要係超大聲，明明琴晚個電視都無咁大聲 果下嚇到我個心離一離 心唸咩事，勁眼訓，唯有搵下個電視機制係邊，難道係床？所以開左電視？點知無，床頭都無，最後要落埋床，係電視旁邊發現個制
到第三日個早上又再次發生，又係好大聲，不過我琴晚就拎定個制放床頭，可以直接關左佢，但醒左之後唸唸下唔對路，由果日開始就關電源，有教好訓

最近兩次去東京都中招 一次池袋一次六本木
其實東京都真係幾陰

我都想 希望係

有冇返教會同人分享呀

凍親啫

分享完就開名啦

去泰國全部揀新酒店 無事發生

聽講尾房多數都

我仲以為係池袋果間堅野 上次係果酒店樓下個商場廁所中招 後尾查翻先知原來岀灑名

笑撚咗 可能個朋友仔想睇電視

其實真心唔明點解你地會驚
引用我老母名言:［啲鬼死之前都係人你做乜驚佢，你唔搞人佢咪唔會搞你囉。佢搞你就送佢上天］

sunshine prince hotel？

次次去親旅行都好好瞓
上次日本個冷氣機係咁嘈
跟住我叫人上嚟整
就搞掂咗

根本係你心理作用
乜嘢有聲
電器壞咗老化都會有機會
平時屋企聽到波子聲
係因為層與層之間作用產生

唔好咁疑神疑鬼

個陣仲同家姐互相安慰 話部野壞左姐 最後個領隊幫我地換左房

點中招法

呢間出名猛，原因好似話酒店外型似墓碑

點送佢上天

咪又係同一個牌頭
不過都市傳說新宿嗰間堅過池袋

這間「太陽城王子酒店」是日本一間相當著名的鬧鬼酒店；由於酒店所在地段前身為羈押二次大戰甲級戰犯的「巢鴨刑務所」〔東條英機亦曾收狎於此〕，也是被判死的戰犯死刑執行所。到了 1971 年，刑務所被拆卸改建成複合式商業大樓「太陽城」(Sunshine City)。現在太陽城旁邊的豐島區東池袋中央公園中，仍有一個慰靈紀念碑。雖然刑務所早已不存在，但鬧鬼傳說卻沒完沒了！

太陽城酒店外型設計為墓碑形，據說有鎮壓亡魂作用，現在主要招待香港及外國旅行團，因為日本人大都知道這是猛鬼酒店而不會選擇入住。有傳指酒店 14 樓以下低層比較猛，高層的情況會較好一點，原因不明！

對於鬧鬼傳聞真偽無法考究，但其前身歷史卻是事實，想要冒險之旅的朋友不仿考慮這酒店，但怕鬼的朋友為免影響旅遊心情，還是避之則吉為妙！

鬼知我老母咩，應該讀下金剛經。我同佢同房就沒出過事但我自己一間房或者同朋友去就一定奶野

啱啊 我都係咁同女朋友講 但女仔點都會有啲驚嘅 好正常

以後出發前真係google吓酒店先....

我覺得屌到佢上天花板會work啲

你呢個好少野
我去峇里住vila, 我同女朋友係夜晚係房都稍到廳有人影行過，眼尾閃過咁樣
開頭都唔理啦，之後有日女朋友夜晚行出去廁所期間，係耳邊聽到男仔聲，好近，但望周圍又無野
當晚我夜晚起身睇電視，好清楚聽到有腳步聲由廳行到我間房，直頭去到床隔離，因為係木地板好應聲，一定係行左過離，但就咩都睇唔到
忽然間bang一聲大大聲，係床隔離個衣櫃門既開門聲，但肉眼就望唔到
果下我忍唔住，我就係房用英文大大聲講，唔好搞到我旅遊心情，唔係搵人搞掂你

之後幾日就完全無怪野發生

唔同架師父 佢講果間係sunroute

LM

我就係呢個商場中招 即晚翻酒店查先知咁堅 個場七點幾八點已經雞飛狗走冇灑人

真係好猛啵

我個單緊係細嘢啦 我拋磚引玉姐 但朋友仔好似識聽多國語言唔洗講英文

似碑果間係池袋黎架大佬
新宿呢間都中真係第一次聽 好多同事都介紹我住

住過幾次，有次仲住尾房，好彩冇事發生，一覺瞓到大天光

點中招先得㗎 又唔分享吓

有冇幅畫既相睇？

夜晚同朋友十三張
鋪鋪三間屋四間屋
嚇撚到我唔敢玩了

巴打
仲有冇試過其他

上面有巴打又係玩啤出事

即係我咁樣屌法 (但其實好易出事,係我好命)
但先講聲我去個間日本酒店叫東京大酒店。格離檔中國野幾好食
但你地講到泰國咁猛，九月我就去屌鳩泰鬼

同2個fd住過 冇事發生過

痴撚線 屌泰妹唔好

巴打你啱
check多次真係搞亂左兩間王子飯店

利申: 上次唔見佛牌就係住池袋王子

我自己去過幾個啲人話猛鬼嘅國家都未遇過
不過我呀媽就遇過幾次
有一次就佢同個fd去泰國
因為佢同個fd都驚鬼 加上兩個都係女人 所以就兩個雙鋪訓雙人床
咁佢地嗰晚就背對背訓
一開始就係佢個fd聽到話廁所有啲怪聲先 我呀媽就叫佢唔好疑神疑鬼
之後佢地都聽到有人係地毯上面行嘅聲 咁我呀媽都知今次實有野 就叫佢個fd咁好理 訓著咗就無事
點知過咗陣 由於佢地背對背訓 個身係面向出面
我呀媽直頭係feel到有人係佢面前行過
佢即刻頂唔順 拖埋佢個fd跑出房
之後成晚係大堂到過
酒店嗰面聽到就話換房俾佢地 但係我呀媽都唔敢再住
第日就執野走

我呀媽成日去旅行都話遇到野 我諗多數都佢自己疑神疑鬼
唯獨上面嗰次應係堅 我聽完都有小小心寒

間酒店叫Royal Clxxx，泳池好靚，但下次不了

D鬼都幾叻下
識聽廣東話

前年去曼谷，一訓落床冇耐部電視自己無啦啦開左，畫面全部都係雪花，之後真係嚇到賴左尿，2幾歲人第一次賴尿
之後即刻跑去reception要求轉房，點知上翻去去執野個時開唔到房門，之後個worker話個門鎖冇左電，要差完電先入到去

我自己就本身就睇唔到 不過會feel到同會耳鳴 果陣岩岩係果個商場食完飯 夜晚八點幾 但係成個場都冇灑人(平日) 我同我老婆都開始心急搵路翻jr站 (住新宿) 點知我急要開大 就諗住去埋廁所走 我入去果陣好清楚廁所入面係冇人 得兩格 咁我就關門開大 開開下革離果格無啦啦自己沖廁 之後就耳鳴左幾秒 我已經心知不妙 拿拿聲炆屎岀去 一岀去格離果格係冇人既
岀到去我老婆已經去完等緊我 但係佢都成塊面青灑 大家都知咩事 一句野都冇講 衝去jr站
原本我行左要經個公園條路 一岀outdoor我老婆就拉住我行翻隧道條路 而果個公園就係傳說最猛個位

以前中學交流團返大陸俾人狂拍門仲有電話不停響。
個時嬲嬲地同朋友拿衣架企門口等佢再敲門就即刻開門開佢拖，之後出面一敲我就開門即出埋去但係走廊係沒人同沒閂門聲，同朋友講左聲奶左野千其唔好同班女仔講
然後一返入去就電話響，班女話唔好接我沒理就照接左再屌柒佢老母

之後乜事都沒靈異野再發生了(個日前一日仲去其他樓層玩，見到有女俾北方佬圍叫曬救命但我沒幫到佢 自爆左太多野了)

我就沒故仔講啦，因為小弟太年輕好少去旅行。同埋多數只係電話響我屌兩野就算。仲有如果你地都係電話不停響記得要好有禮貌講你好然後等多一陣都沒人出聲就講拜拜CUT線，之後再打黎記得都係先講你好然後就開屌啦屌完一定唔會再響

扑野甩袋，仲要甩咗幾次。

前幾日搭車去機場
諗住開電話前鏡照鏡 一打開有個唔識既女人擘大個口好大打喊露
我以為開錯後鏡即刻起身望
附近完全冇人

細細個返廣州玩
同阿媽 舅父一間房
訓到大約3AM到有人敲門 開波諗住唔理 愈敲愈大聲
舅父走埋去開門 冇人
以為D 房務員 敲錯門唔理返去繼續訓
如是者敲門聲又黎 愈黎愈大聲 舅父再去開 又係冇人
過左幾次咁既PATTERN 後 舅父係防盜眼望出去 望左陣冇人 咪擰轉頭諗住返床訓
一擰轉頭又有人敲門 佢轉身一開睇係咪有人玩野 發現冇人 行埋出去睇 人影都冇隻
細個唔識驚 大個左聽過類似鬼故就覺得係個D野

應該係廣東話聽落好惡，嚇返鬼轉頭。
即係好似當你平時點做都沒人話你，突然有人好惡話你。
你都會驚啦。就算你唔知佢講咩

搖得好撚勁架
我仲好真心上網check係咪地震

...咁撚誇張

睇完呢個po即刻瀨屎，每次去旅行日頭冇野但到夜晚就會開始淆底，仲疑神疑鬼好驚奶野

上下格床有人打飛機都會搖

係外地搭車定香港

呢啲case真係屌佢唔好玩 之外都無辦法解決

同女朋友去泰國，酒店d燈又開又閂咁閃，嚇撚死

平常心啦巴打 疑神疑鬼仲衰

仲有次喺英國酒店
好耐歷史victorian 果d
肯定佢冇timer 呢d 野
夜晚三點睇住盞燈自己熄再開返
唔係跳制咁
係好似吹蠟燭慢慢熄

英國

就咁一張單人床

敲門聲敲牆聲我感覺好多時都係革離房或者樓上傳出黎既 每次去旅行都聽到類似呢啲聲 聽真啲就locate到係革離房傳黎

試過瞓瞓下feel到有人係度玩彈彈床咁
但係乜都見唔到
第二日問隔離條友話乜都feel唔到

Ja ga

上次又係，同個fd一齊去玩日頭係到跳傘玩刺激既活動龍精虎猛，一到左夜晚就返酒店就成隻死狗咁係到諗，每次一定敲門講唔好意思打搞晒，訓覺又會開燈開電視比佢地睇，就算戴左粒玉都覺得有啲驚，我覺得我心理精神層面太脆弱

樓上我屌你老母
俾你嚇到醒晒
陣間睇亞軍廷打柒克羅地亞

屌你老母呀 金字塔 on9仔咁

屌你老母啦樓上
單機啦仆街

樓上 完全封鎖

226果個撚樣應該係逢鬼故po都貼鬼相

我之前已經完全封左

一個人去旅行訓青年旅舍，
係果d上下格床位既青旅，
訓左5晚，我訓上格。
咁個環境係好暗，街同房基本上都息晒燈。
咁間房有16個床位，每邊上下八格咁啦正常擺位。
咁晚晚凌晨時候都會有個人係中間個通道度行黎行去。（我開初意識上係覺得係咁）
開初幾晚以為係有人晚左返來之類。
後尾兩晚因為訓得唔好，去到凌晨又黎，我醒左（好唔容易訓得著），又係聽到個通道位有人行黎行去，我開始懷疑係咪有人想偷嘢。
因為佢個間隔只係得塊板同埋一塊布廉，咁訓覺既時候就拉埋塊板咁訓，咁我又好死唔死拉漏左頭果邊一條（喇），咁我就拎個頭向喇果邊望，係真係有個人物體（行）緊經過左，跟著又掉轉頭行返過去，我個位淨係見到頭到頸個位（頭髮同埋少少臉d反光位）。
咁我望左佢大約來回左兩三次之後，就拎返個頭埋黎訓教。

因為點解呢，我訓上格床，個上格床距離地面成3米高，我要爬樓梯先入到去。

我印象中，佢仲要好似真係正常人行路咁左右腳咁行既feel，並唔係飄。

最後一晚，我訓既時後直程係心跳加速，跳撚到間床都郁黎郁去咁feel...

仲訓教你地真係好嘢
點解通常咁猛事主都係咁撚勇

我上星期親身經歷過一單野，我果晚訓緊覺嘅時候，無端端聽到好撚噪嘅雜音，之後愈黎愈噪，然後成身郁唔到。跟住驚撚到仆街夾硬打開眼，見到一團白光，跟緊就好似無野訓左。到第二朝本來都唔想理，當發夢算，但條頸有兩粒紅色瘡，唔痕唔痛嘅。到依家都唔知係咪同果晚有關。

我出返去先 聽日就去bkk

真係唔知原來sunshine city係咁猛
而架事後諗返起都覺得怪
因為我平時都算係路通，有地圖/google map就一定識行
但呢個商場我搵極個pokemon center都搵唔到，原路兜左幾次路。
不過個陣唔知咁猛，只係覺得呢個商場比起東京其他既商場都陰沉好多

係泰國酒店訓晏覺
之後突然郁唔到 同埋好似有嘢行緊過嚟 聽到啲腳歩聲咁
想開眼又開唔到
過一陣先郁到 已經標唒冷汗 差啲嚇到瀨屎

開名啦
應該要造福人群

屌

Stop la 愈睇愈撚多日本同泰國靈異事件
嚟梗去日本同泰國啊

我屌你老母樓上個金字塔仆街仔，嚇鳩死呀，願你成世比嗰隻嘢搞

之前去英國時要book 酒店
見到間有二百幾年歷史
一見到即刻諗咁多年實有野
同咗幾個人講有二百年歷史佢地第一個反應都係話實有野

所以最後都係唔敢住
雖然好想試下住啲古蹟...

分享一個聽返嚟嘅

有個空姐開工飛台灣overnight
訓前無熄燈, 訓到半夜醒咗發現全部燈熄哂
然後有個紅衣女郎坐咗喺梳妝台梳頭

個空姐嚇到死, 即刻喺手袋摷平安符出嚟放喺心口
點知個紅衣女去咗佢耳邊講

我甚麼都不怕啊

嚇到個空姐即刻落大堂過夜

半夜聽到有人走廊有人唱歌,但打開伸個頭出去根本冇人

發覺呢個post 好多人都俾我block 左
有一個直頭冇左應該係完全封鎖

中學旅行
咁同個fd入房放低d野
之後就要去番大堂集合
因為個陣都幾急 無逗留係房好耐就走左
咁集合完番房
一開門見到我個水樽 無裝水的
打直放左係床尾
一開門見到個下見到真係呆左3-4秒
個陣都未意識到好似奶左野
問下個fd 喂屌你係咪你擺架？
擺咩呀？
個水樽呀屌你
我邊到咁得閒擺呀

因為張床上邊com左張被
Suppose軟林林 個空樽都好難企穩
同埋我地個陣都急急地放低野要去番集合
所以我同我fd都無咁得閒放個水樽係床尾
雖然無樓上個d咁猛
但算係我人生之中唯一一次算係靈異既野

唔知叫唔叫靈異
但係都幾驚下

去大阪 check in酒店 入房擺低行李
跟住見到有好細隻果d烏蠅飛 咁我拍死佢
跟住一路飛幾隻出嚟 痴晒係牆度 拍極都有
行去窗台果邊 成個窗台都係烏蠅屍體 廁所又有

咁我屌佢老味梗係即刻落去叫換房
點知佢話full晒冇得換 叫我忍一晚聽日先搵人check同換房
跟住冇返入去 成晚冇訓
第二朝有人入嚟check 佢話未見過咁 之後換咗房就冇嘢了
如果我果陣有入返去訓唔知會點

我由細個開始就信有鬼 但係唔明點解要人驚鬼 鬼就唔可以驚人
細個果陣同老母去芭提雅 夜晚酒店廁所放係地下既沐浴露不停咁跌底 （廁所完全冇風） 嚇到我呀媽叫晒救命 然後我真係好嬲 係抱住個想殺左隻鬼既心入廁所 瘋狂踢d沐浴露 不停打空氣 然後同左隻鬼講：如果你再嚇我媽媽 我要你永不復生 然後好似冇野了 不過到依加都好撚憎鬼

屌 以為得我一個試過
不過我係調轉 去完pokemon center諗住走
行極都搵唔返原本個入口岀返去
就算唔猛 本身個商埸設計都麻麻

樓主，我下星期都去買谷呀，我特登求左啲符同條鏈，雖然唔知有無用，但希望唔好撞到

細膽驚鬼撚 從來只敢住新酒店 同一定上網search下間酒店有無人講過有鬼

睇唔到但會feel到

住過好多次尾房無事，反而唔係尾房就有野

隻鬼好撚惡

同fd 去過東京大阪咩事都冇，自己一個去東京住尾房又係咩事都冇，唯一奇怪一次係成班fd去芭提亞住別墅，早上訓醒坐係床發呆，右眼角見到其中一個fd行樓梯上左黎（佢行路姿勢同我其他fd唔同，好易認），之後望住我呢邊幾秒，再繼續行樓梯上去，再過多幾秒先醒起佢係邊我隔離床，望隔離床，岩岩行上去個fd係到訓緊覺

哦咁應該唔關靈異事

成日覺得，如果真係有鬼，毛澤東史太林個d殺人魔應該會俾冤鬼攪死，但都係冇事自然死

上和合石過返幾晚夜先講囉

去梵蒂岡過返幾晚先講囉

之前自己去台北一間酒店住入房打開門嗰陣耳邊聽到有人同我say hello 之後嗰晚成晚都好多怪事發生

因為老母係到

可能攰得制咋 好似啲人比鬼壓咁

hi

睇評價應該會有人講嘅咁耐 同埋開咗咁耐先唔驚

如果係真嘅話 好撚嚇人當下
但唔知點解聽到紅衣女鬼就覺得好假

有機會你攞啲嘢出嚟 唔記得自己攞咗口樽姐

咁似係間房臭或者污糟姐

攞左出黎都唔會擺係床到 仲要企係到

我唔知點解想像到個情況 覺得好好笑 Sor 巴打

你本身都假設佢有嘢 你心理影響下入到房你都訓得唔安樂啦 我自己都會入房前敲門 做到咁都好夠我覺得 平常心啦 去旅行姐

有啲人話尾房出面係走火通道先有嘢 不過各有各講

佢地可能有大師相助
利申 尻up

咁佢都幾好禮貌

新落成先大機會有

屌我同你經歷一模一樣 月頭係宜蘭發生，我係一晚兩次插住房卡咁斷電，岩岩入酒店房一次，臨沖涼一次，忽然黑曬個下真係好撚驚 我仲要一個人住

好多時都佢地都係想話你知佢係到 但實質又唔會做啲咩

台灣人果然係有禮貌

我都想知有冇鬼 因為咁就知人死左唔係化作虛無 而係會變鬼
但希望佢地用比較溫和既方法話我知

自己一個去係怪事會多啲

佢唔係踢你苦床算係咁

睇完樓上d巴打 有d野真係唔到我唔信
想合理去解釋 但真係解釋唔到
除非個個都鳩up啦

但是，喺自己親身體驗，無得唔信，住酒店，邊個唔想安心地睡一覺！

果然一撳圖片模式又見到on9 po圖

講粗口點解有用係因為你講粗口會有道怒火令你陽氣勁d, 所以鬼咪驚你， 唔好話鬼， 平時出街講普通人都即刻靜哂啦， 除非對方都嬲緊

純粹推測

屌，我都試過，凌晨4點幾，即刻叫醒個朋友問佢有無聽到，但係係酒店隔離好似有個廟，佢又話佢都聽到，咁我就無理繼續訓左

咁多人都用粗口罵走佢地 如果佢更加嬲咪⋯⋯

呢個睇左咁多板真係好驚

前年同表妹去大阪，我表妹屬靈異體質，好易見到果味野！
果次係新大阪站上鐵路去奈良定京都，唔知有無人覺得新大阪站個月台好空曠，入到去個感覺好唔自然，開車後，表妹同我講話佢見到對面個月台有個「男人」係咁笑住同我表妹招手，叫我表妹過去佢到 ，但我見唔到

住酒店又係，係咁聽到有人叩門...凌晨點幾鐘，係間房到係咁聽到男聲

好撚恐怖！

冬天去大阪，著住條保暖褲，第二朝憑空消失，到check out果日都搵唔到

係台灣 沖沖下涼有人想開個浴室門嘅聲
即係轉個門鎖

個時讀緊小學
去機場
見到有個女人係天花板望落黎
仲問呀媽有無見到
同埋係一段得我地兩個人既路上聽到好多散銀跌落地既聲
之後我同媽咪講，佢即刻好驚 拉住我跑

比佢嚇到腳都軟埋

你呀媽應該會覺得你瀨左野

巴打此話何解？

去泰國一人住旅館 訓到3點成間旅館停電 已經好驚嚇
過左十五分鐘 有返電時照鏡
眼下面有一隻手指長乾左既血漬 由鼻樑到右眼
之後去廁所照鏡搵傷口 搵極都無
又無鼻血牙血 手指又無血漬 天花板又無。
好驚嚇 最後手抹甩的血就訓。
到第二晚好好訓，起身照鏡時臉上又有血漬
嚇到Pk 即刻洗完臉就Checkout ,諗極都唔明

之前同條女去長隆間酒店 去到條走廊已經覺得周身唔聚財 又殘又陰森 第一次住酒店有呢種感覺
一入到房大係大 但係開哂全部燈都係好暗 女朋友都覺得好唔舒服
我即刻由心而發屌咗出黎講咗句「屌你老母咩撚野爛閪房黎架！」
講完呢句唔知壯咗膽定點 個人即刻定番落黎

我又係啱啱去完bangkok pattaya 返黎
去左幾次每次都好好訓

又想睇又要驚
做緊嗰份工間唔中都要自己一個去外國做嘢，次次住好大嘅酒店就淆到仆街

其實有時覺得大家生活係唔同世界姐
只不過咁啱大家既磁場有啲位同步到
所以你又見到佢感覺到佢
可能佢係果度既長期住客
自己先係突然出現攪鳩佢生活既人
同埋有鬼咪證明人死咗唔會徹底消失
幾好啊

唔係講粗口嚟做咩 當然係屌走佢啦

如果酒店有聖經係咪最好唔好打開？細個去澳門酒店見到有兩三本，好奇攞曬出黎睇下

廣州白X賓館

清明前3個星期, 有次同老婆去廣州拜山住白X賓館17樓尾2房
因為本人自細就容易感覺到有'朋友', 真係見怪不怪,
講返酒店先, 入去已經覺得寒寒地, 但係乜野奇怪野都唔見
加上2公婆都覺得攰所以早瞓, 咁我有個習慣就係去親酒店都堅持開枱燈同廁所燈瞓覺,
咁瞓到大約3點到, 我聽到廁所有開花灑既聲, 但係我老婆仲係我旁邊瞓緊喎,
跟著我就揸住個衣架行去廁所睇睇, 發覺個門係大開差唔多開晒個種, 由於著咗廁所燈,
我就係出面見到個人影, 重點黎啦, 我睇住個人影將2隻手放係頭頂到, 然後成個頭扯出黎!
個下當堂呆晒, 之後我入去廁所睇又乜野都無喎, 但係個花灑真係開咗同埋成地手巾
即刻講咗句:你老味! 開花灑咪算囉, 搞到成地毛巾做乜柒呀!
自此之後再無幫襯過啦, 呢件事我無同老婆講費事嚇親佢啦
不過諗返都覺得R頭

朝早先執番

表妹見慣唔驚啦下話

夜晚幫你 .....

同女朋友係港島一間酒店過夜
我係toilet沖緊涼佢就係門口吹頭
之後間房另一邊床邊張枱冇啦啦有銀仔聲
我女朋友嚇到喊
我過去睇個時見到枱上面得一個銀仔
但係係痴實左
我都嚇一嚇
但又要扮鎮定
哄我女朋友話都冇野你聽錯
之後我係個心到講屌你老母咪撚搞我條女唔係我同你死過
之後個晚就冇事了

嘩屌 同一個位？

我個間都係 開晒燈都好暗 所以一早起身就打開晒窗簾先

泰國開埋名得唔得 7月頭會去

外國少啲嘅我諗

聽講話唔好攞出嚟

前幾日去完曼谷 求左兩條新手繩
本身跟左我差唔多十年嘅喺泰國求嘅手繩斷咗
新其中一條又斷埋 唔知關唔關事

佢雖然見慣，但有時都會驚

果時去做野 唔係去玩
d同事訂 冇得要求咁多

上面講既唔係sunshine, 係Sunroute 喎.....

Tip: Beware of ghosts

免費私人按摩 正

細細個跟老豆去日本旅行 買左盒有2架飛機既lego係酒店砌
砌好晒之後第二日訓醒之後唔見左架 搵極都搵唔到
間酒店係無床既要訓地下 基本上一眼睇得晒
仲記得沖涼果陣好似比人望住 訓果時好似仲見到白色既野飄過 但細個唔識驚 照訓

有一晚, 走廊燈我開著左
但佢自己識熄
係聽到有人禁制熜果隻
我心諗

唔撚係下話, 今次終於到我奶野

我的起心肝行埋去

原來個制真係自己鬆鬆地咁
我禁番好就扮冇野算

曼谷最近機場個間酒店
猛到仆街
我半夜起身對眼紅曬勁刺痛 個口冇啦啦苦
電子鬧鐘夜晚自己響
拔完線插翻繼續響 on9

好少可會打埋啲鬼怪嘢落去

又係曼谷
一入到酒店房，打開衣櫃
入面有個人頭
之後即刻閂門，再開返，就冇咗

曼谷試過聽到格離房（fd) 係牆磨野既聲 第二日問番個fd 佢話冇

屌就去旅行都係忍唔住追post

本身你自己放落去嘅個銀仔？

我嗰間個人認為係心理作用 但感覺唔舒服係真 開晒燈都暗 好就好在平同近BTS 叫At mind唔知咩

我有朋友之前買過啲白色手繩話有嘢嘅話會自己斷不過唔知真唔真

都係嘅 始終係女仔

大家不如開名等其他人小心

細過無咗玩具仲唔開心過見'朋友仔'啦

住一晚咋吓話...

屌你真唔真啊 開名先

去韓國滑雪 執緊行李 隔離個櫃筒自己拉左出離

同睇鬼片一樣又要驚又要睇

床撞牆聲咋 你朋友偷偷地.

所以話有時真係自己嚇自己.

去澳門 尾房嚟
成晚都聽到出面有人開門出入
咁以為係員工做野所以都無理到
我就成晚都好好訓

回程嘅時候男朋友話尋晚有對母女企喺床邊
個呀媽問佢係咪同女朋友嚟玩
佢仲答人係

自己都信有鬼同驚 好彩成世都未見過
去旅行之前一定唔睇呢啲post 無謂嚇自己先
好彩上次自己一個去日本都無問題

係大阪訓溫泉酒店 榻榻米個種
訓到半夜俾電視聲嘈醒 仲要好大音量
但我肯定訓之前熄咗電視
個陣我以為係自己唔小心壓到搖控
但後尾諗返起冇可能訓教都開到電視

好靈異

笑到床震 巴打你好樂觀

大家心照啦，比佢好落台

細個去日本旅行 個陣細路仔咩都唔識 開曬酒店間房d櫃 見到有本聖經 貪得意打開左佢
但好彩之後咩事都無發生

玉好難會跌爛嫁喎

我都係

朋友試過：
去日本住某酒店（出名猛鬼）
頭2日無事，之後就奶野…
試過有晚聽到出面好噪操兵聲但佢地住好高下，理論上聽唔到
試過有晚佢老婆比鬼壓，佢就聽到有人係耳邊鬼食泥咁聽唔到佢講咩 ，好彩第2日走，否則都唔知點算…

親身：
同班朋友去台北玩住東x
好死唔死假期旺季仲要住尾1，2房
心諗，屌你咪搞9我呀，我住幾日ja…
事後回港大家傾返得知：

朋友個邊：晚晚2，3點有人敲幅牆不突只
試過沖沖下涼無水出，又聽到街外不停有「人」行樓梯上上落落

我個邊：有人禁鐘仔但一開門無人，同最後一日已經check 清楚曬自己d 野有無漏，但都係唔見了條手鏈連一粒戴了好多年ga 玉仔
間野無下次呀

個個都講到咁猛
咁d成日住酒店嘅空姐咪好唔得閒

嘩屌巴打呢個好寒

[url]網址 [/url]

東咩....

如果重手大塊嘅都會

因為你唔夠霸氣

試過有次同同事去番禺做嘢
入房前已經有敲門
夜晚係酒店睇電視 插住房卡無端端斷電
嗰時講咗句 唔好意思呀 打搞哂
我地住一晚就走架啦 跟住就有返電
嗰晚我地都好早訓咗 只不過我半夜醒咗
聽到廁所有人係到講嘢 但聽唔清楚講咩
不過佢唔搞我地就算啦 繼續訓

試過去highland 一間酒店住，入到房隔咗陣個電視自己開咗（好肯定冇掂到個搖控，因為搖控係梳妝檯）

果時冇諗咁多就關咗佢，點知去到夜晚個電視又自己開咗，我即刻快快手關咗佢就訓，果下我都係諗可能啲設備舊/果到環境潮濕搞到啲電器神神地

夜晚訓覺果陣係咁聽到樓上有人行，因為係木天花會聽到啲木俾人行過嘅芝芝聲

勁想投訴但因為果幾日太攰日日揸5-6粒鐘車，冇理到就訓咗

去到第二日check out走，同班fd講話琴晚樓上唔知做咩啲人勁煩勁夜都唔訓係咁行，個fd同我講

‘’下，我地間房係頂樓喎...... ‘’

我屌，而家諗返起都驚

有呼吸聲係耳仔邊，之後晚晚除褲訓就冇事

去日本 朝早行過既停車場夜晚去變左墳場
行過停車房見到個阿婆係半空飄 仲透白光
當晚凌晨半夜札醒見到同行友人耍功夫
（仲有好多痴撚線經歷）

Ps. 太驚嚇 識我勿相認

間野叫 龍大飯店
有台灣通同事話佢間都幾猛下

點解秦國d 鬼會識聽廣東話
我成日見旅行post 講鬼都有咁既好奇

我唔信呢家野

旅行住過幾次所謂尾房 一樣訓得好好 心安理得

每晚都好早訓得著🤣冇發覺有野

有冇咁多鬼怪野
自己嚇自己

我夜晚開電視訓
泰國試過瞓瞓下部電視冇左聲
日本就試過部電視自己熄左

識聽

桃園X都大飯店 (間酒店成間公司都知猛好多人撞過野)

上年有次我女朋友同我facetime佢坐係梳妝台咁同佢講講下佢又食緊宵夜 突然間佢面色一沉 好急忙咁話收線陣間再搵我 我心知都有點不妙

過左一陣佢打返俾我 話睇到電話個mon反射到佢後面有個女人影企佢後面 即刻急急腳拎哂行李去隔離房個女crew shareroom 佢同個女crew 講返頭先遇到既事 個女既反而好平靜咁講 " 都習慣哂喇 "

俾我就寧願佢開都唔關電源
關左電源佢都識著你就冇藉口氹自己，亦冇得熄番

見到有個白影坐左係朋友個膊頭度
第二朝起身佢就話膊頭痛
為免嚇親佢就話可能尋日玩得太盡興所以攰左啲

開名就開全名等大家唔好再中伏啦

巴打好冷靜
你果時一個人住定點

聽講好似打開左先係有野 我住澳門日本都見過有

我覺得係隔離房講嘢

之前去新加坡試過晚晚個廁所自己不停沖廁

有無feel到有人玩你細佬

我其實每次住酒店都會敲門入房講聲打搞晒
然後有啲淆果時會細細講：我唔知我掂唔掂到你，但你出現我都一定會嘗試打柒你，你搞死我我更加會打到你魂魄唔齊
利伸我係驚

個停車場係爛地定咩?

唔關地方事好似 係邊個地方嘅朋友仔都好似識

可能就係咁嘅心態 所以心安理得

之後晚晚聽到雪雪聲

仲有時間拎行李 唔係一嘢跑走

飛雞？
其實啲飛雞係咪會撞鬼撞到有免疫力，個個都若無其事咁

去台灣，瞓醒之後發現180度掉轉咗嚟瞓。但係我由細到大都唔會咁。

好撚恐怖

痾唔出屎

令我諗起有套鬼片 但唔記得咩名 又係話有朋友仔坐係膊頭到 之後佢又係好攰....
我依家都膊頭攰

上面有巴打都係咁..

試過住桂林一間酒店

一般酒店會有兩邊房，所以兩邊都有窗

但係果間係on9 到有三行房

普通酒店： | |
果間酒店: | | |

所以中間果行啲房係暗房，無陽光直入，而且濕氣好重

我同朋友住，一訓無耐就發覺比鬼壓，起唔到身，我好努力叫我朋友，但係出唔到聲，隔左好耐，我朋友先同聽到我叫

佢話以為我發春夢

係咪同個男訓啊

唯一一次係長洲，我照講俾大家聽下啦
嗰陣成班fd去渡假屋玩，以前好興咁樣
嗰晚差唔多十個人，圍圈坐係床上面玩killer
咁我地就玩用啤牌決定身份嗰隻
最初玩都冇野，玩玩下越黎越奇怪
每舖大家都係抽返同一隻牌
killer嘅繼續killer，doctor繼續doctor
最驚係剩返嘅平民個個都抽返同一張牌...
中間試過將啤牌放低係床上大家抽，試過一個人收集完洗牌再抽，亦都試過一個人洗牌派牌
但結果都係所有人求遠揸返同一隻牌
之後大家都覺得唔多對路就停左冇再玩

嗰晚有幾個朋友出左去行街冇玩
佢地返黎之後我地睇住電視同佢地講呢件事
講到話唔對路嗰陣個電視突然變晒雪花
開左全日都未試過咁，係得嗰幾秒...

成班friend去?

兩個人

小弟中學都成日 成班同學去但真係未試過, 不過好似好多人都係玩啤出事咁

咁做咩係要訓最暗個間

有得揀咩

你估d鏡用途係俾你照鏡?

巴打好勇

我都知係風水嘢

假膠

有次同女朋友去泰國玩 酒店住一晚 個日周圍去 平時自己都係精力旺盛 點知一返房就好眼訓趴係床到訓到昏迷咁 咁女朋友自己沖涼無乜事吹頭搞掂都訓覺 我就一訓訓到半夜3點幾自己熱醒左 係熱醒左成身汗 明明間房已經開哂冷氣女朋友又訓得好 咁我咪半睡半醒咁去刷牙沖涼囉 痾緊屎個陣就自己嚇自己..心諗丫係咪會有啲會閃出黎嚇下我呢 點知全程都無事發生

細個睇過好撚驚
條友想跳樓自殺
跟住跳左都死唔去 因為隻鬼

2次都係自己住
華欣果次廁所燈一日壞3次
次次都係我沖緊涼柯緊屎壞
曼谷果次想訓但全間房熄唔到燈
Call人試黎係擰鬆燈泡同埋拔線先熄到

下 即係你著但消失左？定帶左但無著咁唔見左？

屌

其實就唔會慳，兩下當儀式

我記得有一幕係喺到打麻雀

反而唔比你熄燈咁好笑

好多年前住池袋sunshine city
有住過都知佢啲走廊燈係感應式
條走廊又長，個環境已經俾人覺得陰陰濕濕
有次下晝買完嘢擺上房再出去
得我一個人，我由廿幾樓落去架lift層層停
仲要啲撳唔到嘅樓層都照停嚇到仆街
落到lobby啲staff唔知係咪喺cctv見到，個個都望一望我

之後隔幾年又住池袋另一間酒店
咁行入sunshine city穿過去係方便啲
嗰時9點幾成個商場已經無乜人
行到去玩具反斗城對出
突然間好似有人推我咁，我就大字型扒咗喺度
但望下周圍一個人都無，又係嚇到仆街
以後無乜必要都唔會行入sunshine city

閃一下果d?
因為眼花周時有，所以都唔會諗到d 咩

有時聽到d 見得好清楚

個商場係咪上面啲巴打講緊個間？

一個人去。
但真係有咩好驚，又沒搞到我 搞到我咪最多調房

點解可以打咁多野都唔出名

呢間好似出名猛

同你有類似嘅經歷 不過唔係喺酒店/渡假屋嗰啲 係同十幾個朋友喺公園圍圈坐玩啤牌

玩完一舖我收番曬啲啤牌 點知數嚟數去都差一隻牌 但冇人收埋隻牌 我數左好多次 俾埋其他朋友數都係少一隻牌 但係最後數左十幾次突然間又啱數 我同啲朋友即刻打曬眼色話唔玩啤牌

關事,可以幫你擋殺,斷咗就唔好再戴去廟
求個新手繩戴過

佢之後有講

停電姐
落後國家係咁
我都試過好多次

有次跟中旅d 上海團，去左上海附近啲酒店到住
個次同我啲親戚去玩，個晚就去左去表哥間房到同佢睇波，坐左係佢張床，我就坐近窗邊。睇睇下波聽到有d 聲，隻聲係好似外面有人想拉開隻窗但係鎖住個隻聲，重覆左幾次，咁我問我表哥係咪有啲聲，佢又話無

咁我之後就返自己房訓就同老母訓，而我又揀左近窗個面。 熄哂燈諗住訓，係床訓訓下聽到窗外有d 啪手指聲，仲要係窗外由房頭行到房尾，來回左幾次 但好在過左排就無事

咁第二日訓醒我拉開窗簾望，窗外係無位企到人，同埋附近最高既樓就係間酒店（我個陣住大約6樓到）

去親旅行都盡量住airbnb
平啲有廚房洗衣機同埋重點係住人地屋企
有鬼嘅可能性大減

試過四條友農曆七月係公園玩啤牌，玩左個幾鍾，大家都有派過牌

之後先發現有五隻八

唔知算唔算靈異

係泰國 比鬼'練'

同事佢地四個女仔去 分兩間房 A B一間 C D一間
A同B(我同事)一入房 A已經係咁話好寒 起曬雞皮
但B熱撚到仆街 心諗做乜鳩

第二日A話訓唔好 成晚比人拉拉扯扯咁 成身痛
見佢手臂有四條瘀痕 B放埋隻手落去
仲諗住搞GAG話咁大個手板 係咪訓教拍蚊炸
但又唔見手指公個印 點知一反手臂 另一邊就有個圓圓地既瘀印
佢地嚇撚到瀨屎即刻搬去C D果間房

返到黎佢講返 其他同事話可能係A自己'練"自己呢
我同事就崩潰咁話個手印好大 個個隻手放埋去都短成截

上年韓國 弘大區
我同女朋友兩個去

我一向唔信有呢啲野

但一入間酒店都覺得唔對路 啲燈好陰暗
一開頭俾咗間尾房我地 又殘又舊 又鎖唔到門
個電視又會自己轉台 (睇緊綜藝會變咗雪花)
我留咗一個鐘都冇 就打落去要求轉房
咁佢叫人上黎睇咗睇 就係咁講對唔住
之後升級咗我地去 豪華房

之後間新房都幾好 但都係好陰暗

住咗大概7晚 每晚個水龍頭都會自己開
我女朋友好驚呢啲野 我就話係我唔記得關
我有晚沖沖下涼 個水龍頭仲自己開咗
我個一刻不停同自己講
你岩岩洗完手冇關啫...
但我明明知自己冇洗手直接沖涼

之後我就晚晚開燈瞓 電視都開埋...

尾個幾晚仲過份 個馬桶自己係咁沖
我女朋友好驚
咁我硬住頭皮去睇睇
我一去到個馬桶就唔沖 出黎即刻又開始沖
我就同女朋友講個沖水壞壞地 冇事

有晚我同女朋友出去買宵夜
返黎見到我地呢層間尾房開咗少少門
但冇開燈 我好心想去提提人 關返門小心
但我女朋友就好驚
叫我唔好多事 返咗房

哄咗佢瞓之後 我去沖涼
沖緊個時不停出面有人講野
我心諗係隔離啫 冇事嘅 我之後出去睇睇
全層樓得我地 同 對面門口有燈 其他應該冇人住

我真係嚇咗嚇 我急急腳返咗房
較大聲咗少少個電視
門口棧燈係自動嘅 佢成晚係咁自己著下熄下
結果我由個晚開始冇瞓過好嘅

走個日我周圍check 下有冇野溜低
我拎開個枕頭 係個床頭個位
見到個好似人樣嘅木紋
我即刻急急腳拉埋女朋友走

其實我全程一直都驚到仆街
但到今日呢刻
我都寧願選擇相信只係啲機器有問題
咩事都冇嘅

如果唔係學生窮遊 我真係轉咗酒店九世

唔係呀，自己瞓

我講個廁所就係反斗城附近 仲要係同一層
間反斗城我都有入去行 都係一入去就feel到唔對路 果期唔知咩事賣啲類似神壇武士盔甲

啲鬼好地地唔得嘅，係都要嚇人，仲要啲手法一樣係都要搞到你瞓唔到覺

屌你個咀 下個月去芭提雅同曼谷 點算呀

順帶一問
我有次跌左嘢入櫃底
見到把銀色較剪，好大把下，唔知有無咩意思
我就無嘢但朋友眉心發黑，暈低左一次，手掌有陣黑氣，有其他人掂下佢就慢慢無咁黑同醒返

由細到大都未遇過，成日一個人住、去外地，連疑似都冇試過
我雙斷掌，聽講咁樣係煞氣重？所以啲鬼唔敢埋身？

你冇聽過凶宅租唔出所以做airbnb ?

我7月去秦國
有塊開光菩薩既玉，平時擺屋企，就算帶都係袋入面唔戴上頸，唔知袋係袋同戴上身有無分別？
通常放銀包入面

自己一個去緊旅行
琴晚係酒店都唔敢入呢個po

等你你越唔夠訓、精神越差就越易見到更加多野

巴打好勇
我係你就唔入黎

上年自己去台北 新酒店嘅叫hotel papa xxxxx
我唔太記得後面係咩

敲完門入去淨係覺得間隔有啲怪
佢係 廁所 洗手盆 沖涼 咁樣分開3個空間
但唔用就可以拉返窗簾遮住
而門後面就一塊鏡照住床+洗手盆

第一晚住得好地地 第二晚就嚇死我
入到房插卡跟住開電視 跟手沖涼
沖完涼出嚟成間房黑咗 電視係紅色畫面
我安慰自己張卡鬆姐 再拎起插返 之後一切正常
但冷氣較到25度都凍到仆街
到訓覺喇 冷氣仲較到28/29度都覺得好凍
訓到6點幾到我諗
突然噠一聲 又係熄哂燈 電視紅色畫面
未訓醒個人好撚嬲就係咁屌 玩撚完未呀我都係住3晚姐你老母咩 再自己去插返張卡
跟住就一切正常 剩返嗰一晚都好正常

自此blacklist呢間野 雖然新又幾靚但真係不了

check in果時可以要求盡量唔尾房
我住酒店唔會敲門
一入去第一件事check 電器，水喉果啲
唔對路其實好快知，通常有人住開果啲無咁恐怖，但係求安心我覺得你可以話我住一晚啫俾條路行下，第二日最多轉房

我都試過同屋企人去旅行果時中過伏
去廣州之前果晚酒店我book
DLS串77話俾左錢都租間咁殘

咁我咁啱揀果時就食左啲藥好眼訓，我話你地咁本事又睇下你地點揀

硬膠佢地搵到間旅店

佢地俾錢果時明明無問題架喎

我入到房，牙刷有人用過，熱水唔出，然後張床得三隻腳，仲要床單有血跡，之前佢地話睇唔到

嘩，老豆老母好勁呀，咁嘅地方都俾你揀到

睇下佢地仲夠唔夠膽串77吖嗱

我搵開同host一齊住果啲

真係好猛既就冇, 但試過一次係成晚個氣場都好唔舒服, 有種俾人望住既感覺, 係成晚都望住你咁, 但我見唔到有d咩出現

其實點先可以最快搵到間酒店嘅評論
Google 打個酒店名？
會唔會有網站整合呢啲野 ？

google出名應該係好嚴重架啦
俾多啲錢中伏機會細啲
平嘅就要心理質素好
以：窮人惡過鬼ge心態入住

試過99蚊住珠海
入到去直情連氣都抖唔到
冷氣又開唔到

我嬲嬲地鬧左一輪
乜都ok返晒
可能只係電器要warm up啫唔好諗咁多

屌你秦國真係好撚猛

靈唔靈異就唔知喇

係有次去富士山D民宿住，訓醒第日照鏡個FRIEND話我做咩心口有3大條抓痕 ，由心口上到頸。

到而家都唔知發生左咩事

佢直程有個印係到?

點樣可以唔洗驚？
係窮呀
Dllm

隔離房有女人慘叫 敲門即刻冇聲

著紅衫既勁d嫁嘛好似 d人好大怨恨都會專登著紅衫自殺

其實會唔會有巴打可以俾啲科學解釋
下下都話鬧完就得
講到好似真係有咁

已經唔係房嘅問題 成間酒店都出事
巴打住邊間

不過咁大動作嘅話我一定會醒...

痴撚線 係要咩人先可以係個商場返到工....
成件事已經變咗係習慣咁

真 係要到你訓個該先嚟料

sorry囉 兩個人去無咁驚講真

開名啦

佢攞咗出嚟?

弘大 金x花
我地學生窮遊又想住安全啲
之前Airbnb 又中過伏
(係比人呃 寫明話有嘅野都冇)
先會揀酒店
弘大又方便
見佢由1500$ 晚 減到500$
咪搶咗先...

到依家我女朋友都仲未知間野有問題
真係唔知好過知

6個

心理作用，以前聽埋聽埋太多，包括呢個post咁嘅暗示會長植心中
環境唔熟，燈光，背景顏色
加上傢具日久失收（即係有時開有時熄）
你去玩太攰\太興奮

鬧佢係心理暗示你自己唔驚

大部份都可以解決到

科學了

Sunshine City 係咪池袋 有水族館個間？

我自己都有塊觀音玉嘅 而小弟就日日都帶無離過身咁制

自己有一次同朋友行夜山無燈得手機開燈 信號又差, 我行行吓feel到背脊涼涼地心知不妙, 第日發燒. 行山個日就咁啱無帶觀音出去

有次同朋友去台北旅行

一開始住個間就已經係尾房
無冷氣又好焗
要求轉房就轉左落樓下幾層

一入到去覺得怪怪地
閂埋門唔夠一分鐘，近門口個棧燈就自己熄左

打電話落樓下，條友話係正常
我屌鳩佢一開始住個間都唔會自己熄啦
會自己熄燈咁戇鳩，我夜晚摸黑去廁所？

講下講下，全屋既燈都熄埋
嚇撚到我地，日光日白咁猛

咁你今日走咩

追POST睇到了...自膠

屌 紅色畫面個吓先恐怖...
不過我個人覺得酒店冷凍係比較凍嘅

講就易... 到自己真係去個陣
我原本唔信都會驚
就算心裏面有幾多個合理解釋都會有小小怕

4,5歲個陣返大陸玩
當時親戚有層好舊既樓係到咪去訓返晚
時間就唔係記得好清楚大約5-7點啦
食飽飯又未眼訓咪同啲表哥表弟玩下卡game
我，表哥，表弟三個人圍住坐表哥派牌
一派牌我就跌落地下 上返去坐定又跌多次
跌到隻粉紅色玉鐲爛左先唔再跌
表弟得1,2歲都坐得定過我？

價格網有評論區 我都係睇完先會book

又要科學又要驚
想點啫

抓痕我都有 但我知係自己r 其實你訓教自己r都唔會知講真

可能人地仆緊嘢

氣場加表示自己唔驚 咁有啲朋友仔會係貪玩先整吓你咁 所以先work我覺得咋

去過幾次旅行都未遇過，但前年嗰次同女朋友去日本東京，就好似有少少係嗰尾嘢。

話說住喺新宿嗰間咩御菀酒店APA，咁我從來去旅行入住酒店都唔會敲門做依啲無謂嘢(一直以來都唔會)，Check-in完擺低好哂行李之後，已經晚上10點幾好似，咁女友去咗沖涼。而我就坐喺床尾玩電話。

咁床尾對正就係電視機，即係 喺正我面前，而浴室係我左邊，咁我玩玩下手機嘅時候，前面電視機自動開著，仲要播住日本啲好舊時嘅古裝劇 = 你香港嗰啲粵語殘片咁，嚇撚到我大叫問我女朋友:「你有冇開電視機啊?」，咁佢緊係答返我冇啦，佢根本就沖緊涼，跟住我話:「部電視機自己開咗啵！」我女朋友答返我話係咪你「銀」到個remote 所以開咗咋?

但我一睇，屌你個remote係床頭邊嗰啲雜誌架垂直掛住。之後我check 下會唔會開咗timmer 但冇。然後熄咗佢算數

到夜晚訓覺，因為床頭位置上面有樑頂，我女朋友話咁樣唔好，所以掉轉訓，即係變咗頭訓喺床尾，腳就對住床頭。

於是者，訓到半夜凌晨2-3點嗰陣，我突然之間feel到張床搖，搖醒咗我，一開頭我諗會唔會係地震呢，之後我叫醒我女朋友話頭先張床搖，係咪地震，我女朋友答都未答我，我地頭後嘅電視機又自己開著咗，不過今次係正常唔係詭異嘅頻道。我同我女朋友即刻頭也不回衝落大堂，問個架仔可唔可以轉房，同埋同佢講有關上述嘅情況，個架仔唔信陪我地上去CHECK，佢又係CHECK 係咪開咗timmer，但佢見到個timmer 係關閉咗，面都即刻青哂咁，話聽日先換到房比我地，我同我女朋友最後訓下醒下訓下醒下先捱過咗。

到第二日轉房嗰陣又係諸多不順咁，佢比張新嘅房卡我地又係嘟唔到入去，後尾搞咗輪原來係無電，之後訓咗第二間房就再無咩特別嘢。

屌我都係見平先book 我之前都泡菜國都無事住個間平嘢

鬼神之說本身就唔科學
真又好假又好, 科學仲未解釋到

吓 我上年先同女朋友去完台北3日2夜住呢間xxxxx xxxx whale 間房除左隔音差過板間房之外都無乜事發生
係個冷氣較極都係好撚凍

落下間任食火鍋咪撚去食 ! 我女朋友食完腸胃炎痾左幾日 屌佢老母

btw : 傳聞西門町鬧鬼好勁個間就係對面

屌6個一人一啖口水都浸死佢多次啦
講笑咁講
6個都住獨立屋架啦應該

你都唔明既
佢要個科學答案就係唔想信鬼神
咁科學本身就否定鬼神架啦

咁驚咩呢

咁科學嘅嘢做晒啦
都仲係咁

到時先驚都未遲啦

99%只係杯弓蛇影

硬係覺得大家係到撚緊狗

係！
但係上面d人講villa都有

我攞 之後有掉返入去

樓主都住過呢間？ 我仲要見啲評論話幾好 先放心book...

屌係啊 到發生個吓都唔知仲理唔理性到分析發生咩事

上面又係有巴打想轉房 經住入返自己間房攞嘢走嘅時間拍卡開唔到門 又係因為無電

我睇怪談個啲係辟邪

唔係 我住遠多少少

驚解決唔到問題
有問題應該保持冷靜
執拾細遠默默退房
寧願坐Lobby
我永遠唔會hea晒啲行李出嚟
同行嘅朋友見我唔出聲 住話換房大家都唔會亂講嘢

人去旅行你去旅行
正常就人人都係咁住啦
唔通上手住果個又撞鬼咩
間房鑊鑊都撞鬼就上頭條啦
但係若果無人住開就難搞啲

唔好以為上網check又一定啱
有好多鬧鬼其實係打手呢

利申：我一啲都唔科學

西門町鬧鬼好勁既係邊間？

驚住去仲衰
不如出事先驚啦 起碼驚少陣

試過向京都町家 check in 後唔夠半個鐘客廳部 bose 個 volume 無故校到最大，熄左後冇再開過但第二日出街至下午四點零返到去向廳個茶几放左張咁既野。

無嘢架咪自己嚇自己啦
咁驚咪鬼去啦

通常我會咁講

呢間我都住過 近西門町嫁嘛
除左電視收得唔好又無乜其他事

真係咁邪

有冇同佢解釋返

講左咁耐都係驚啫
嚇下你當打招呼
都未講真係遇到果啲

真係整鬼你
唔死都脫一層皮

我就發燒發左兩個禮拜啦
食藥都唔退燒

屌你老母樓上單機喇仆街

( Show Blocked User - 玩撚完(細角王) )

Block 得幾多個
熄左自動開圖先啦

無試過
無敲門習慣
唔信有鬼

分享一單我個陣去exchange自己一個住
我間房喺一樓 日出既時候會有太陽直射入黎
但一到夜晚就好暗 間房啲燈又好少

嗰陣晚晚都會同我個ex講電話講到朝早先訓教
有一日（差唔多返香港）朝早訓教
發夢見到一個女人（佢有講自己個名，唔知咩咩娘咁）問我點解會嚟咗呢度
我話我都唔知
佢話：呢個地方你唔應該嚟，要快啲走
我：我要點走？
佢：你用盡全力嗌唔好
之後我們喺個夢到用盡全力嗌，但完全嗌唔出聲

佢：你再用力啲，無時間喇
我再用哂所有所有嘅力嗌，一嗌就成個人坐咗起身，真係嗌咗出聲

睇下個鐘朝早八點幾，訓咗兩個鐘都無

好細過去泰國，夜晚隔離嘈到我訓唔著，老母打過電話叫front desk同隔離講過都無用，第日起身先聽人講隔離一直無人住

打攪曬泰文點講

中七考完A Level 同表姐跟團去泰國，去芭提雅住咗間酒店，一入到去已經唔聚財
之後嗰晚好多野無啦啦爛咗，首先係枱面枝玻璃樽可樂，爆到周圍都係，之後到我戴緊對耳環同眼鏡，仲有喺街邊檔買既相架

出黎做野有次全公司去澳門玩，住16浦，我成晚聽到有人鬼食泥咁講野，就訓著時就聽到好似有個女人係我耳邊尖叫
最恐怖係第二朝沖涼時，全程感覺到有人望住我

去泰國第一晚返到酒店好攰
一野跳左上床 臨訓前拎左銀包整左啲野 然後放左係枱
晏啲冇啦啦feel到好似有野係我背脊大力壓左一下
成個人當堂醒哂 望一望張枱個銀包唔見左
之後係咁搵 搵搵下去左廁所屙尿
一望埋去個浴缸就見到佢係個浴缸邊位

16浦no good

屌追追下post突然有個廣告彈個勁大既9字出黎 嚇撚死

尖叫真係痴撚線 你上吓尖叫嚇返佢麻

有一次去日本旅行
半夜冇啦啦成間屋係到震
我同我個fd即係跑落樓
之後第2日見到新聞有報道
呢加回想起個心都離一離

吓... 報你個間屋震？ 定地震啊

我一開始以為個電視有自動開的工能，
會唔會對上果手教左自動6點開電視 ？

見咁多巴打講泰國，我又講多單先
呢單唔係我本人，而係聽我老母講嘅
話說佢有搞下d街坊旅行團咁，有次就帶團去泰國
唔記得佢住邊喇，總之唔係曼谷
佢話嗰晚訓訓下電話響，原來係前台打上黎俾佢，話佢有團友落左黎但因為唔識溝通所以通知佢想佢黎了解下咩事
於是佢就叫埋個導遊一齊落去睇
落到去見到兩個師奶團友話想換房
問落先知佢地入左房之後就習慣性拉埋左窗簾，然後照沖涼睇電視休息之類啦
跟住十點幾左右開始聽到好似有人敲窗
最初係細聲，篤、篤、篤咁，隔一陣就又有
佢地冇為意，以為係滴水
跟住慢慢大聲左，佢地就打開窗簾睇但都冇發現d咩
直到佢地熄左燈準備訓
突然聽到呯一聲好似有野撞落窗度咁
咁訓得近嗰個就去睇下咩事啦
點知一打開窗簾見到有成個人企左係個露台度
然後佢地就即刻仆左落lobby...

一開始？即係研究過發現冇呢個功能？

個嗰會唔會係真人嚟㗎

應該就唔會掛

個心都離埋

你地唔熟路咋下？我一搵就搵到

有日本仔去商場岀面個公園靈探玩測鬼機 爆灑錶

第一位巴打唔知佢點 但我就冇行過個商場
因為我一心就係去pokemon center 去完就閃人 冇行過其他地方
但冇理由原路拆返都好似盪失路咁

住過 冇乜嘢

我之前去台中唔知咩假期酒店，住兩晚。第一晚有朋友話有人禁鐘，禁左3次同叫佢個名，嚇到佢面青青。第二日我地仲笑佢膽細。點知第日我睇睇下電視就訓着之際，聽到有人禁鐘。
講番先，其實果間酒店係無鐘（唔知點解）。
聽到鐘聲成個人醒哂，心諗唔通到自己那野，咪問同房朋友有冇聽到。朋友話冇叫我早d訓。
咁我信佢就熄燈訓覺，點知唔過一陣就聽到有人好大力撞門，我當時諗到係唔通有醉酒佬撞門。我即刻轉身諗住問朋友聽唔聽到，點知條粉腸成個人用被粒住自己，咁我諗住佢都係禁鐘撞門應該入唔到黎就算鳩數照訓算。
第朝朋友同我講番佢聽到，諗住費時驚所以先話冇聽到。我地仲搵埋其他朋友做測試，要撞好大力度門
先會同琴晚果下差唔多聲。

你個朋友都以狗 唔理你

新酒店落成最緊要係咩？

愛清潔的鬼

上年去完旅行返香港，坐長途機。咁大約訓左5 6個鐘知道差唔多派餐啦，個人起身仲迷迷糊糊果陣望去個個人電視度，見到有對好兇既紅色眼望住我，即刻嚇到個人彈起身仲要整醒隔離位

我緊係打電話同佢地解釋返部唱機向 check in 時已經會自已無故擰盡個 volume，當時真係嚇撚左一跳，再校返細聲但部機係乜掣都冇要搵 remote 校，我話不如你地留意返部唱機係咪壞左，但𠴱兩日除左呢件事外就冇其它野發生，同女友講間屋應該有過百年歷史唔多唔少都應該有 d friends 向度，行得正企得正冇事既。

好明顯比鬼壓

我平時係屋企訓都會郁唔到
我會覺得自己係開左眼，之後見到有人行過，或者坐係我張床到

但我會意識到自己只係發緊夢同比鬼壓，
開頭會爭扎
之後慣左會好冷靜咁訓返

人柱？
新酒店唔係翻新酒店應該無乜問題呀
咪自己嚇自己啦

以前會，近期唔會
因為我比$住，大晒，如果敲門代表你驚，佢地更加會嚇你

飛機都有.... 係咪播緊戲咋

唔係...我不嬲會熄Mon 訓教，就係呢下先奇怪。對眼係血紅色，仲要好明顯唔係顯示出黎，而係反射出黎。(飛機個mon 大家都知係磨砂黎架啦...)

可能我孤陋寡聞 飛機好少聽有朋友仔
你唔夠訓 你同眼咋

有機會係個人太攰姐其實

因為佢頭3屠都有一個出門口既, 但pokemon個層要落一層先有出口

新落成嘅酒店最緊要旺，想多客人㴝住，好多泰國酒店會做法事同供奉鬼仔，請佢地㴝。引啲人㴝住，您信唔信有效一件事，但養鬼仔依樣嘢係真

飛機好多鬼故架

換句話說㴝講，唔係泰國特別惹鬼定點，係人地啲酒店就係仲意有鬼，當地人願意相信利用佢地嘅法力幫助個個酒店

加多句日文粗口會唔會型d

應該得，ore ga gundum

開名好喎

你係咪戴左d野鎮壓住佢地 同行得你完全無事

所以點解去泰國

係，我研究左，經過兩日咁自動開，我想熄左佢自動響功能！好彩部電視機有得轉簡體字，睇得明入面的設定，但搵唔到有自動響功能 所以先熄電制

唔好啦掛！
依加唸返起都覺得怪，以前未試過發生咁嘅事

可能搵唔到姐
我屋企有部掛牆電視喺老母房, 我老母話無啦啦有一晚自己著左機嘈醒左佢, 之後晚晚都係咁, 佢索性每晚都拔插蘇瞓
不過我地知屋企住咁耐都冇野, 係佢自己唔知喺邊hi過定時開啟又唔識取消番, 所以我地冇擔心
不過我老母都係勇, 佢話佢怕窮唔怕鬼

酒店唔會full booking
想睇電視洗乜入你房睇

日久失修啫
電視遙控係備用
電視要熄有大制

我自己就無呢舖癮要開電視訓
平時訓教會熄淨走廊燈

但係有啲人鍾意開電視開燈訓

你地會開\熄啲咩訓？
熄晒燈我驚半夜去廁所會仆親

當你真係遇到同見到 就唔會咁講

我之前都唔係好信
自從中學 學校廁所見到

住酒店又比果d野玩。。。

真係冇得你唔信

有一次去澳門金沙城其中一間酒店，只係住一晚
因為老虎大人怕黑，所以開住廁所燈訓
但係自己就成晚俾鬼壓 + 發惡夢，唸佛經，講粗口都冇用，
越唸個頭就越痛，成晚都好似冇訓過咁，但又唔敢叫醒老虎大人

第二日check out左，就同老虎大人講返，點知原來佢都係成晚發惡夢，訓得好差

老虎大人

落去賭場坐啦
金沙城邊間啫？

假期個間

之後曾經聽人講過，有賭場既酒店，係會猛d
因為佢地要養鬼仔，幫佢地d 賭場搵錢

澳門邊間酒店無賭場啫
住過威人巴人同新果間靚貓都無事吖
巴就差少少
有無人去過龍環葡韻隔離有部觀光上山
果度怪怪地有無咩故仔

有無人知呢間airbnb有無前科，我下星期就去了，重求左啲佛鏈，希望無事

屌 出trip 次次住呢間 樓下地面有兩間smoking room 又 好多meeting 架嘛
好多外國人住

business hotel 好少呢d 野wo...
我試過一個人訓都無乜野

下個月又要去

反而佢後便有間出名猛...

鐵柱磨成針又同你講咩

你男朋友好堅

呢單野如果拎得返段video就發了

可唔可以開名嚟緊會去

返老母鄉下 住喺附近酒店
夜晚老豆老母瞓曬 我仲未瞓得著
當我瞓著左發夢個時 聽到我一個過左身嘅親戚嘅朋友（兩家人好熟）把聲叫我個名 係咁叫 一合埋眼就聽到
之後我冇理 心入面一直祈禱
之後都冇事發生 都好平靜咁瞓得著
到3 4點急尿去廁所 我冇閂對門 之後對面無啦啦對門自己閂左 以為冇乜野可能係風 因為有對窗 都有啲風
到我痾完 開門出去個時 對沖涼玻璃門反射見到個人影 嚇到我仆街 即刻衝上床

去柏林住民宿有地牢, 好奇打開見到地下室牆上有類似木偶綠眼既詭異雕像
嚇到搬出廳訓 但冇事發生

離開間酒店房 抆咗張房卡
唔係應該會斷電咩

三個人去大阪D老酒店住，入去一擺低嘢花灑自己開

我有一次又係，買左個杯面返酒店
跟住冇食放入個膠袋到擺係枱面，跟住熄燈訓教既時候突然聽到zizi聲，之後成個袋zi到跌撚左落地下。我同個ex即刻赫到仆街，我話想開燈睇下咩事，個ex死都唔比睇，話冇理咁多快d訓啦，但係我都係開燈睇左

點知乜野都冇，但係個杯面就....個口開左

飛機都有故仔聽架

飛咁多年冇撞過野

上面講個間住都
公司都換左lu
一入房真係好撚暗

Kpkpkpkpkpkpkpk

你懂的

再擺圖果d祝你比番隻野纏一世身

屌 大家都咁仆街
快啲開名啦！！！

人怕鬼三分，鬼怕人七分！

開名啦，唔知你講邊間，但東京有幾間係出名鬧鬼

呢間野十幾年嚟都好出名
香港好多旅行社專book呢間
以前聽雲海講過
呢間酒店仲會俾山口組租嚟開啲大會

咁睇嚟巴打你未俾鬼搞過
利申：去完旅行返香港俾隻鬼搞足一個月

咁似拍戲啲手段嘅

開晒口定少少？

有冇details

細個去廣洲長隆有個夜間動物園，
玩完第二日返香港，食食下dinner突然全身好痛，係俾火燒個隻痛。

一郁個人或者皮膚一掂到任何野就即刻好似俾火燒咁痛，所以訓咗係床成個月，邊度都唔去得。

中西醫專科物理治療咩都睇過晒，都無用。有日老母個朋友介紹咗個類似香燭舖個啲好勁嘅呀嬸，佢俾咗啲野我老母，叫佢拎啲野去樓下個廟都燒，再搵個啲燒過嘅衣紙掃勻我全身。

原本老母係孭住我落去，因為我郁唔到，但一燒完我就完全唔痛行得返屋企。

細個覺得好不可思議，宜家就知咩事，應該係俾隻鬼騎住我膊頭。

利申：100%真人真事

因為泰國人比其他國家更信供養鬼仔可以幫助佢地，咁大家都唔反對請起咩佛牌 降頭 養鬼仔第一時間就自然諗起泰國啦，係咪先
人地個國家真係專門做依啲嘢，當地酒店開咗之後，用呢啲方法去吸引人去都好正常
所以啲酒店係刻意請啲鬼去

其實冇需要太驚，去旅行都係想放鬆心情。凡事唔好搵有冇前科好啲😂 冇做過虧心事就得啦

如果屌佢會點

驚驚

我覺得有恐懼感皆因我地對個樣存有好多未知，但鬼魂只不過係生存於其他嘅國度嘅嘢姐，分分鐘比人類更利害，唔局於用言語溝通，而係感應/有一啲能力
我地做事心安理得 互相尊重 唔好刻意挑戰佢地就ok

開左少少 4份1到

諗起之前秦國機場，成堆鬼落機比人影到拍片單野

買咗包爆谷返酒店食住追 post

真識玩

芭堤雅
間酒店係望落幾古舊 間房好多木制品嗰啲
燈光又黃 望落氣氛都已經有少少恐怖
然後夜晚瞓覺硬係凝住有人企喺床邊望住我咁
嗰陣老母都feel到 嚇到我地即刻走去親戚間房到瞓

咁鬼都係人base點解鬼會惡啲？呢個諗唔通
另外，你以為心安理得互相尊重就無事
Sorry係錯既
係時運高同低嘅問題
所以唔對路記得快啲走

比啲鐘意對鐘扑野既人

hotel sunroute plaza shinjuku 我住過6晚, 好多人住, 完全無事發生, 地點都好方便。
唯一唔好係價錢貴, 差不多1300蚊一晚

呢間野價錢都貴, 事主窮學生都有錢book
當時附近無曬平酒店先book呢間, 成1300蚊晚, 諗番都肉赤

五月去柬蒲寨 間酒店走廊好撚恐怖 第一次住尾房 有三四塊鏡 有兩塊對住

最後乜事都冇
六粒字果個真係好洗好用 敲門順便唸埋

當年我book Sunroute Plaza 大約一千蚊晚
諗住貪佢地點超方便，樓下有大江戶線個站
行兩三分鐘就到南口，附近又多商場

我估上面好多人誤會左，以為我講緊池袋好出名果間 Sunshine City Prince
另外Shinjuku Prince 都成日比人撈亂當左係池袋果間
Shinjuku Prince 我同朋友C住過三次，咩事都冇，位置都非常好
所以以後去東京又唔想太貴都會住返佢

仲夠膽開番個下好野

去清邁酒店 一直都冇事
不過第2日拎左條紅色短褲出黎著 沖涼前擺左喺床上 沖完涼就唔見左 直到走之前一刻我女朋友講左句：我地走喇 打搞晒
我條紅色褲忽然出現左喺地下

我又係温泉酒店 不過係北海道
成家一齊訓榻榻米 喺正電視前面
半夜電視無啦啦自己開左
佢要好似係播緊靈異節目
我老豆即刻問我做咩晨咁早起身睇電視
我越黎越寒 就去揾搖控
點知最後喺個無可能會擺搖控既地方揾到
離開間酒店之後我老母同我講其實佢呢幾晚都feel到有人捉住佢隻腳

你以為
我就係airbnb遇過

你有沒用粗口驅鬼法
真心覺得有用

其實佢嚇到你係間房瀨屎對佢有咩好處

如果係咁，可能已經係上手，再上手hi錯啦

一定唔會發電視訓，要夠黑先訓到
單係開廁所燈，半開門，不過都唔會半夜去廁所

寶你老母

雲海講過？
有無link plz

我覺得最重點係你講完果句嘢之後個發展係點
息返d嘢既時候個心情係點？
踩住啱先人影位個浴缸去息會唔會好驚？

我覺得依d details仲驚wor

酒店有滴水聲 啲聲好近但搵極都搵唔到邊到漏水

係咪要講番當地語種既打攪哂

出奇地唔駛

嗰個咪你自己囉

以前細個一家去泰國住一間酒店尾房 晏就留係酒店果時聽到有人拍門 老母叫我開門睇下邊個 我開左門果陣發現無人 望出走廊都唔見有人 之後我閂門係入面擔張凳企高望實門果粒防盜鏡 之後一路睇 睇睇下聽到有拍門聲 但都睇唔到出面有人
因為果陣太細個 唔識驚 同老母講無人就去左訓 但事後唸返原來果刻好撚恐怖

山口組開大會行私刑係講池袋王子wo

以訛傳訛就係咁黎？

東龍大飯店？2個星期前去台灣就係住呢間
我同我嘅朋友都覺得住得幾舒服，冇咩特別，係隔音差咗啲

其實住真係無咩野
但衰在住尾同尾2房
尾房叫有窗可以話光猛d
但尾2房窗都無隻好窄使

之前同細佬 4歲 去台灣旅行
係酒店訓覺時細佬不停話天花板有人望住佢
小朋友係咪多數會睇到野

你講得啱，我住個間就係冇窗，跟住佢啲燈光又唔係好夠，有啲暗

算啦
過去就有佢啦
台灣 m hotel 都唔差
最少光猛過呢間
不過交通就唔太好

應該係2x發掘講日本 / 酒店鬼故個集
我google 下應該會有

同女朋友係元朗一間酒店爆房 熄完燈聽到貓叫
間房掛左張貓既相

邊間呀師兄？博愛旁邊個間？

元朗好少酒店.......賓館都好舊

呢間我住過 但咩事都冇發生過
仲覺得仲得幾好
以家聽完好驚

果幾條撚樣係整到D巴打想睇資料避下險都唔心安

其實airbnb會唔會冇咁驚
起碼冇咁形住形住

唔明

睇呢啲post咪越睇越驚
邊會避到險
最好就當乜事都無
唔對路咪講句對唔住打攪晒然後去lobby換房囉
酒店啲人都明架啦
佢地唔知自己間酒店乜料咩
大部分都無問題架

咪自己嚇自己啦

因為每隔幾日就有新既玩具玩，佢地就好似哈囉喂 d 參加者咁

死小孩多手都有可能架

好想睇下啲做酒店嘅巴絲或者空姐空少講下故

之前同ex去芭堤雅住個個design hotel check in左之後
我地就係酒店hea 我係床度禁電話ex係廁所
禁禁下電話我望向衣櫃個邊對門開左 入黎個時我好記得係無開 咁我就同ex講話你做咩唔閂番衣櫃門
佢個時答我 哦係wo 唔記得左
之後都無野 咁就出街啦
夜晚番酒店 番到去好攰我地都未沖涼 上床hea陣 開哂電視開哂燈 仆你個街無啦啦一野熄鳩哂
嚇撚到仆街 係開個d制去哂熄個邊 dllllmm 嚇到涼都唔敢沖即刻講粗口加開番哂d野 上床攬住訓
之後我驚到訓著左 我ex成晚無訓
到第日checkout 番bkk 係車度我問ex 我話你尋晚無訓有無見到d咩 佢話無 不過check in 個日你叫我閂番個衣櫃 但我無開過 我廢事你驚所以應左你先 痴線即刻打冷震

我有個空姐客傾開佢試過向東京住𠴱間酒店房有幅歌姬畫，佢向間房唔夠五分鐘覺得頭實實同暈，因為佢仲有幾位同事都會住呢間酒店，所以佢就落去 lobby 度飲杯野等佢地到，到佢 d 同事黎到後佢地發覺我個客佢對腳又腫又瘀，同埋佢暈得幾利害，咁佢 d 同事就帶佢返上房休息，一入房其中兩位見到間房幅歌姬畫就哇乜住呢間房呀，跟著就話你不如先上我地房我幫你打落 front desk 度睇下仲有冇其它房轉啦，佢地話可免則免都唔好住有歌姬畫間房，因為呢間房都幾出名，攪左一輪酒店幫佢轉房，搭 lift 返房拎野轉房時部 lift 途中停左兩層，第一次停開門冇人入，但就見到外邊附近有個著住和服既阿婆經過，再上去第二次停底開口又係冇人入，關 lift 門時剛剛好 lift 口又有個著和服既阿婆經過，關門後大家都話個阿婆係咪同一個人，因為第一次停係背住佢地行，第二次當 lift 再關口時就見得阿婆既正面，件和服兩次見到都係同一個款同一樣揸住拐杖。

琴晚係bkk住酒店發咗幾個悪夢
聽到少少聲都好緊張

留名睇trivigo

通常都唔敲門 之前好似有呢啲野嘅都係敲左門
我呀媽住酒店又係唔會敲門 細個同佢去旅行次次都一教訓天光
同埋我發覺同條女住酒店如果係個間房搞過幾次野通常都好少呢啲古怪野
早幾日啱啱去完旅行返黎 住左兩間酒店
頭一間又係扑到天昏地暗 個幾晚都好地地
第二間因爲係最後一晚已經無力扑
個晚就好似有啲古怪野咁 成晚無教好訓

原本追post睇到淆淆地 睇到呢度忍唔住笑咗

時鐘酒店

試過唔舒服一個人係酒店訓晏教
半夢半醒覺得成間房好嘈好似有好多人咁
之後就頭痛咗兩日
但好彩冇咩事

廣州
去一啲細酒店住，唔記得係咪尾房，入房冇留意環境，係張床坐坐下見到有個手印係啲電掣隔離，我問女友係咪佢食完嘢冇洗手㩒咗落去，佢話冇呀，而且對過隻手印大過我女朋友隻手幾多下，又抹唔甩，續後發現廁所玻璃又有，房門口邊邊又有一個。之後冇理到，夜晚開咗電視，突然熄咗，以為唔小心郁到遙控，但個遙控係電視下邊 好彩個晚乜都冇發生過 touch wood

細個訓大陸嘅酒店
同家姐一間房
熄燈後上床訓
聽到窗外有好大力嘅拍窗聲 係咁拍 我什至幻想係咪有人想求救
但因為個時太細個唔識反應 唔敢出聲淨係希望快啲訓著

自己一個人住酒店
間房個廁所有個掛牆電話畀你緊急時候可以用
有晚我坐喺張床到hea緊
廁所個電話突然開咗免提

住過百幾間酒店都無事，係咪我有問題？？

開名

洗頭果陣 插個花灑上勾 d水淋住個身 合埋眼
冇掂到個手掣 突然聽到個廉郁嘅聲音 嚇一嚇 然後個水掣俾人較左去最熱 淥撚到賓洲甩皮

最後點

洗唔洗割包皮

咪痛囉 咪幾日冇得同條女扑野

最憎床對鏡
但好多酒店都係咁

除咗扑嘢嗰陣我鍾意對鏡

有聽講過新開嘅酒店唔一定係新起
泰國好鍾意定期摺酒店
然後同一個老闆原址用第二個名開個新酒店

想知酒店名

Sunshine 出名多鬼 猛鬼酒店榜上有名

試過有個ABC fd 將櫃桶裏面果本佛經病掟咗入垃圾桶，佢以為有人留低左本書。
我見到嘅時候即刻執返起，放返係原位係咁講對唔住
最後乜嘢事都冇發生，但係嗰晚我冇瞓
好彩淨係訓一夜

我都係
想撞都撞唔到
一定係我哋太有霸氣

聽講聽到有人敲門千奇唔好起身/行去門口

因為隻野唔一定係係出面敲 都可以係係入面敲出去

可能死左係房想出番去

完全冇諗過依樣野

係 小朋友好容易見到

之前講過，台北金國際
依家唔知執咗定裝修梗

上去追返啦Ching

好多年前新宿prince都好出名
識得兩個人都分別奶過嘢
但係裝修完就好似無再聽過，唔知係咪做咗啲嘢

冇遇過
但係之前係大阪間民宿隔離係葬儀店

今晚唔洗瞓

我個fd係夜晚翻酒店覺得好似俾人望咁
跟住訓教個陣feel到有野想埋黎床度
跟住睇到有隻有角既人型想埋佢身

吹水死全家

呢個我都聽過
唔記得邊間酒店之前火燭燒死左好多人
之後修葺完開放番
入去住個啲人全部話聽到好多敲門聲同埋抓門個啲聲
以為係出面, 點知後尾有啲甚麼法師話係個啲鬼係房入面不停敲同抓個門想出去

咁開門唔係可以俾佢地走 唔搞你地咩

( Show Blocked User - 金字塔 )完全封鎖

有次去沖繩
夜晚開電視睇有咩做
有個台播緊演歌（啲人著晒和服果啲）
即刻轉去另一個台睇綜藝節目跟住去沖涼
沖完涼出番黎見到電視轉番去演歌台

大阪西中島？ 我上次去住嗰邊都見墳場同停車場，不過係相隔一條街

爆房

算係善意喎

試過半夜起身痾尿
行出廳既時候
部電視突然著左
仲好撚大聲
嚇撚到我差D 賴尿

試過有次去日本玩

夜晚訓教我通常都會開著廁所燈

訓訓下比廁所燈閃醒(不停著>熄>著>熄)

嬲嬲地屌左句:玩撚完未呀?聽朝要坐JR去京都嫁,玩完就比我訓啦仆街

之後即刻正常番

( Show Blocked User - 玩撚完(細角王) )完全封鎖

邊間航空公司？

Emirates

新港？
成日跑步經過，嗰度真係有幾隻貓㗎

元朗 銀x酒店

係唔係你訓到夢鬆鬆睇錯咗
佢地空姐頂帽同髮髻都係紅色
連唇膏都要用紅色

泰國除左酒店 去玩都要小心
之前做過下research睇下落邊個club玩
點知見台灣ptt有人分享過去蒲果陣拒絕左件泰妹
就比人落左降 成個trip瘋狂嘔 瞓瞓下尖叫話見到條女
病撚左成個月 要去收驚

結果我地班frd係泰國好乖咁去清吧 飲完野就走

個日明明好攰 應該會訓得好冧 但係係半夢半醒間見到另一個自己係床尾走過黎
自然反應一下退左後 坐左起身 load 左十秒都唔知發生咩事 之後就一覺訓天光…

睇完呢個留言 好似已經無咁驚鬼

人發夢可以有幾真
真到係夢裡面被刀痛會痛住醒
當你好攰果時更加易分唔清
有時你以為自己無訓過
其實係斷左片

不過
我有朋友發夢被嘢捏大脾
醒返真係有手指印

咁唔排除佢自己捏自己（發夢嘛）

我又分享一個
有次同女去台南旅行
台南平 就豪少少洗6千台幣同女住一晚大屋
感受下做富豪嘅感覺

夜晚食完飲返去
就去泳池游水
咁明明啲水涼架嘛 我地又唔係比賽
只係鳩游浸下攬下調下情咁樣
都只係玩咗個鐘到 上返黎唔知做乜會熱到流汗
都覺得奇無理到一齊去沖涼

沖完一直hea到訓教都無乜特別野
一訓就出事 聽到我地樓下泳池有水聲
聽唔到人聲 但聽到玩水聲 即係感覺到有人游水咁

咁我咪話落去睇下囉 女又話驚一個人係到要跟埋
行落去嗰時我爭啲仆街滾落樓梯 (明明開曬燈)
落到去睇 出去泳池個玻璃趟門打開咗 打開曬嗰隻
我肯撚定入返黎嗰時係關咗嘅
就算我記錯 我都唔會有打開曬嘅習慣

咁我話唔好理啦住一晚 關埋上返去訓
一訓又出事 又聽到泳池有聲
我條女即刻驚到仆街 喊咗

我就大聲嗌﹕
「大佬我地聽日走架啦 靜啲俾我地訓個好教啦 唔好嚇親啲女人啊！」

之後我諗半個鐘後就無曬啲水聲
第二日落去睇下個玻璃趟門 無開到
但出面好多地方都濕曬

(肯定唔係落雨...)

Smart TV 呀

靜鴨樓？

人怕鬼三分 鬼怕人七分 睇黎係真

細個同2個女仔跟團去泰國bkk同pattaya，因為細個無乜錢所以就住既都係比較舊既酒店。

去到bkk上房諗住開房門，果陣仲係用鎖匙開而唔係用房卡，插左匙開極都開唔到個房門，我地3個女仔輪流試都開唔到 開左成10分鐘都開唔到，直到隔離房d團友安頓好哂行出房仲見到我地係咁試開道門 然後個團友話比佢試下開，點知一開就開到，我地3個即刻呆左，我地關返道開再試下開，都係開唔到 之後連導遊都出埋黎，我地話佢知發生乜事，佢又試下開，佢又係一開就開到 個導遊話可能有野唔想女人入房就同我地換左房，換左後我地先開到門 但都訓得好唔安樂。

之後去到pattaya，玩完一日返酒店訓覺，我地將2張大床拍埋，3個女仔一齊訓，訓訓下覺突然有把男人聲係房入面大叫
係好低音咁：呀！！！！！呀！！！！
嚇到我地3個醒哂仲勁想喊，大家手拖手驚到痴左線 我地拖住手不停唸主禱文，唸左幾分鐘先無哂聲

至始之後十幾年都無再去過泰國，免費請我都唔敢再去

日本未試過，次次去東京我仲好鍾意住池袋

唯一一次試過靈異事件係07年跟團去泰國

頭兩晚住芭堤雅正常冇事發生

尾兩晚住曼谷，同兩個細佬一間房，尾房，隔離有走火通道

間酒店好鬼怪，係房入面望出去外牆有好鬼多四腳蛇，已經俾人唔舒服既感覺

第一晚我兩個細佬訓著左，得返我未訓著，廁所無啦啦傳黎沖廁聲，自己又唔敢走入去廁所睇，唯有大被蓋過頭逼自己訓扮冇野，最後成功訓著左

第二晚，又係兩個細佬訓著左，我未訓著，無啦啦feel到好似有d野企左係我張床附近咁，我鼓起勇氣開左少少眼望，但係咩野都睇唔到，跟住細聲講左句：大佬，我訓埋今晚走架啦，聽日就俾返間房你啦，果種壓力就消失左，之後就慢慢訓著左

唯一靈異事件就係咁，我都唔明點解三個男人一間房陽氣咁勁都要攪鳩我

自己試過一個人出去旅行住酒店都冇遇過靈異事件，唯有講曼谷係特別猛

無，想試下

我book左泰國airbnb，由細到大都無遇過呢啲事touch wood,有無人知酒店係咪易撞過bnb，我已經背定6字大明咒，希望有用

認真 啲鬼係咪無語言障礙

嗰陣我都有朋友巧合地一齊住，不過我好就好似住上層多啲，佢就下層冇特別嘢

巴打，我試過你講嘅情況，雖然冇得郁，但我訓唔到，因為係聽到有聲，仲要試過聽到有人不停開我房門出出入入

其實佢點聽得明廣東話

個時去巴黎定唔記得德國住酒店
床頭櫃係打開左的見到入面有本聖經
咁我合番埋個櫃 過左一段時間自己開番 再合 再loop
個陣知應該係有d野 不過廢事同女朋友講 怕佢驚
不過其實無咩野 隻等其間可以做到咩者驚乜春

可能真係酒店職員敲門

邊間呀？

呢間出晒名猛

一樣
會聽到有人鬼食泥講野
第一次好驚
之後慣左

好撚屈機 讀左一次 全部走晒

我都係咁諗
所以無咩好驚
有咩搞到人咪唔好意思
但佢無啦啦搞鳩你咪鬧返佢

有次同女朋友去曼谷
間房又係插卡先有電嗰隻款

有晚返到去準備去沖涼
行到去廁所隔籬突然全房燈熄晒
嚇到個心離一離

我喺正卡槽隔籬即刻抆出嚟再插
啲燈開返晒
我廢事女朋友驚所以同佢講話頭先可能無插實

之後諗住入去沖涼
屌你老味又熄
我反轉張卡再插就著返

諗住今次無事喇掛
點知又熄！
我講咗句：屌你老味！咪撚再煩！
抆返張卡出嚟大大力插入個卡槽

之後幾晚都無再自動熄過燈

結論：真係怕惡

好惡
離開自己地頭跟你玩你一晚

大約5年前成班fd去台灣玩，住西門町其中一間酒店
（好似係由舊酒店翻新，三個字）
我地4個人兩間房，兩間房同一層但就分左兩邊
咁其中有一日我地plan左去十分，由於其中一位朋友當日生日，所以前一晚飲酒飲到好夜，差唔多中午先出發，我同同房搞店哂就打算過另一間房集合，中途會經過

客房-電梯-儲物室-客房-朋友房

當我地行到去儲物室門口嘅時候，另一邊房嘅朋友咁啱就出門，於是我就企左係儲物室門口，突然之間我聽到一把好溫柔嘅女仔聲從儲物室門後面傳出，
佢用廣東話好慢咁講：
「唔 該 可 唔 可 以 幫 我 開 一 開 門 啊～」

我當堂打左個冷震，然後望住儲物室個門口，
我見到上面寫住［非員工請勿內進］
之後佢地3個問我做咩呆左咁望住個儲物室，我問佢地聽唔聽到有個女仔講野，佢話咩都聽唔到。

不過我地搭車嘅時候討論過呢件事，得出嘅結論係不尋常：
1. 如果儲物室入面係員工，照理係唔會要求你開門，因為員工會有鎖匙，而且個門鎖結構係就算出面鎖左裡面都開到果隻
2. 係台北求救唔應該用廣東話，我同同房係走廊行嘅時候根本無出過聲，如果被困嘅人知道外面有人經過，佢要求救照常理應該講普通話而唔係用廣東話
3. 求救應該大叫加拍門，而唔係好溫柔咁慢慢講

最後我果日係越玩越唔舒服，回程車嘅時候更加係極級頭痛加發冷標冷汗，個腦不停諗返酒店返酒店。終於捱到返西門町，佢地話食飯，我當然話想返酒店休息啦，但壽星仔走埋黎拍一拍我膊頭同我講：「今日朝早單野唔尋常，跟住我地好d。」就係比佢拍一拍，我即時覺得無哂事咁。
最後果晚我調左房同壽星仔訓，跟住果幾日都無乜野發生。

攞咗你仔紅底著同唔到你講姐 對唔住囉

佢貪玩囉 笑尻你傻仔

拎左你條褲黎J

你確定係拍你個間？ 會唔會係樓上

聽講係 因為陽氣低？

要唔要開返個爆房靈異post

應該要

似係跟住你

啊婆幾廿歲人仲跑得快過架lift

屌係喎

唔知點解好好笑 打空氣

屌 啲泰妹好撚痴線㗎 為咗要個仔友鍾意佢真係會落啲降頭令個男仔返佢身邊

戇鳩 入哩個po搞到我第一次完全封鎖人 仲要係兩條友

生日的人有氣勢

諗起之前睇台灣綜藝d藝人分享鬼故
有一個話入到房個電視自己開 仲要一開個畫面係符文黎 之後打電話落前台叫人上黎睇下部電視 幾分鍾後有個職員上左黎 入房幫佢睇睇個電視 仲同佢講冇野呀呢個係我地酒店既待機畫面黎
個職員走左之後隔5分鍾又有一個職員上黎 個藝人同佢講 你地頭先有人上左黎喇 搞掂喇

跟住個職員同佢講 我地頭先冇派人上黎喎......

職員會同你講room service 個啲

猛到咁

壹樂園？

細個中三四左右一家人跟團去台北玩，一入間酒店已覺得古古怪怪，酒店lobby勁多符

入房後打橫放低行李箱，個碌無啦啦自己轉，轉下停下咁，細個未係好識驚，但已經覺得有鬼

我去左書台寫下遊記，有人用力拍門，我以為係老豆老母，嫌煩無去開門

夜晚同細佬分開兩張床訓，我蓋被打算訓覺，背住細佬果邊張床，突然有人大力拍左我手臂兩下
即刻彈左起身，但發現隔離床細佬已訓到豬頭咁
好撚驚，但細個唔識要求轉房，合埋眼迫自己訓算

第二朝同老豆老母講返，佢哋不嬲唔信邪，竟然都話成晚衣櫃門不斷自撞。細佬又講返，佢夜晚照鏡發現塊鏡變左黑色，佢以為係酒店設計，所以無理到，但第二朝塊鏡變返正常

另一個團友聽到我地講野，話佢地個廁所都自沖左成晚，仲有一家四口團友話check out時酒店話佢地打左3000蚊長途電話，但佢地電話都無掂過。最後酒店幫佢地waive左

以上係台北君X酒店
後來先知係全球十大猛鬼酒店之一

台灣真係猛到仆街
讀到大學時同兩個朋友去台北，有一晚唔記得book酒店，求其入左間殘到喊的賓館住

一入間賓館房，電視就自己開左，黑白畫面+眨雪花
間房極細，有臭味，幅牆有條一隻手臂長既血痕，坐坐下我地聽到個排風口傳來女人尖叫聲，嚇到瀨屎

我地決定去隔離誠品hea一晚唔返去訓，走前三條友在賓賓間房影左張自拍留念。影完後出返賓館，發現張相消失左

聽過空姐講，台灣、泰國、日本係最撚猛既

我次次去親旅行住酒店都有奇怪事發生
講兩單泰國曼谷架啦
有次住間酒店係勁新勁靚 間房係超級大
仲有個家用式既座地雪櫃 咁呢啲雪櫃你閂唔實對門會響架嘛
咁有晚訓訓下個朋友拍醒我話雪櫃好似係到響
我仲勁燥咁話佢：妖 響咪行返去閂返實個雪櫃囉 點解要拍醒我
跟主我就燥燥地行去閂返個雪櫃
隔左冇幾耐 dllm 又響過
我個陣都冇意識到啲咩 只係純粹燥底點解訓覺要嘈醒我 嬲嬲地又走返去大大力閂返實個雪櫃門
之後諗返起 唔對路 點解成晚係房都冇響過 係訓訓下自己識響....

第二單 同一條街既另一間酒店
今次尾房 因為連埋屋企人book左三間房 因為早check in 酒店淨係比左兩間我地 咁我就抵諗啲遲啲先check in埋第三間啦 咁酒店就好好upgrade 左我間房 拎房個陣得我自己一個既姐 因為朋友去左第二到 晏啲返黎 咁我一個人係房都慣左開哂所有燈 （個陣係日頭）突然廁所燈自己熄左 嚇到我仆街！初初以為係佢壞燈咁樣 我就重新開返個燈 閂埋個廁所門 實行睇唔到當冇野發生 個幾晚每次得我係廁所入面 佢就會自動熄左 擺明玩我 有朋友係入面就唔會！ 好啦 check out個日好開心終於可以走 推哂啲行李check多次有冇漏野就打算離開 仆佢個街 突然我聽到間房既門好似有人發脾氣咁一野彭一聲勁大力閂住左 我就走埋去睇下 我問frd 做乜個門自己閂左 佢話：可能有風姐
我風佢老母啊 酒店房入面點會有風大到可以閂埋個門

喺柬蒲寨住酒店尾房，嗰時好夜我仲同fd傾緊計。我講講吓野突然有人喺我耳邊好大聲「嗯哼」我，我仲同朋友講話：人哋覺得我嘈呀，叫我靜啲喎

我個fd驚到仆街，猛咁話佢咩都聽唔倒，因為間房得我同佢

我嗰時未意識到已經奶咗野，仲不斷講野，條友又不斷「嗯哼」我

之後我頂唔順佢咁煩，就開始鬧：嘈嘈嘈，我家吓去訓囉，嗯哼嗯哼嗯哼

嗰晚我同fd訓得勁好
連鬼都頂唔順我咁嘈
不過第二朝其他團友話佢哋尋晚比啲朋友仔連人帶床移晒位

可能佢想參與對話

諗返起一個之前睇節目聽返黎既鬼故

大概係話一班人行山
行到天黑都搵唔返路落山
於是大家驚危險
就決定去山入面一間好殘舊既旅館住一晚
而因為冇帶咁多錢喺身
所以大家淨係book咗一間房一齊訓
而間房係好簡陋
不過淨係住一晚大家都唔會點介意
過咗一陣 大家都訓唔著
於是大家就攞支電筒周圍照下
照照下發現每面牆都掛住一幅人像畫
大家都冇覺得奇怪
覺得係酒店既歷代管理人之類
反而笑鳩啲人個樣幾好笑
之後唔知幾時大家就訓著咗
到第二朝
其中一個人起身發現其他人唔見晒
就諗住係落咗去食早餐掛
正當佢起身落床之際
發現牆上面既其實係窗...

最奇怪係佢知你經過

太假喇

喺個喼入面

泰國住過間Villa
唔知點解泰國D燈成日唔夠光好暗
入到房有個大衣櫃好舊個感覺唔舒服
盞床頭燈又成日喺到閃
兩個女仔一間房一張大床
訓到夜晚點幾兩點
聽到窗上面凌空既方向有把好憂怨既叫聲
把聲Keep住好慘好淒厲咁叫
大聲到我朋友都嘈醒埋一齊聽到
之後愈黎愈多把叫聲好似一群人喺到慘叫
維持左5分鐘就慢慢消失
途中嚇到唔敢擘大眼搵被遮住逼自己訓
喺夢入面又出現返呢D聲嚇醒左
半夢半醒咁等天光

我上年都住過，無事喎，4個男住4人房。係廁所，沖涼，洗手分開透明有啲怪

大家成日問有乜好驚
我解釋一下

精神上驚的確無乜嘢
同睇左套咒怨無分別
仲可以開心share

真正要驚係輕則生病
例如發高燒或者任何奇難雜症
醫生醫唔到

重則精神困擾，思覺失調
心神恍惚

唔排除其實算係心理病
同精神病一樣醫法：鎮靜

但係仲有係黑仔
例如破財、自己或家人受傷等等

並唔係唔搞人地就無事架
所以要瀨都無辦法架咋

我認同講粗口係可以壯膽，但鬼真係咩語言都識聽咩 唔通到外國撞親果啲都係香港人咩

係日本住過一間酒店
夜晚食完飯番到去唔夠1分鐘就即刻上吐下瀉,誇張到完全離唔開個廁所
又頭暈到行都行唔到
然後拎左以前阿媽比落既一樣野出黎,用個利是封整左三角形然後入面包左唔知乜野
即刻止左痾同嘔,但個人仲係暈到唔知自己做乜
我成晚不停講一到天光我就執野走……
但成晚都仲係聽到有金屬聲
然後臨天光又聽到有把聲講日文叫我起身
最後一離開間房成個人清醒晒沒病沒痛
但痾嘔左成晚個人虛到沒晒精神玩

因為留長頭髮嘅關係
開始帶頭’cool’
嗰晚住三人房 同老豆老母
咁我沖涼先 沖完出嚟 吹完頭諗住戴返
咁我就擺咗係行李隔離 我搵嚟搵去都搵唔到
跟住老豆老母都幫手搵 搵咗一定有十分鐘
都係搵唔到 返到香港 打開個行李拎返啲衫出嚟洗
係個底度 但我係將啲衫拎哂出嚟再搵
搵到勁詳細 我真係解釋唔到

開名pls

你呢隻好猛 開名啦，同埋好好奇你果個唔知咩黎係咩黎

以前細個跟童軍去烏溪沙宿營
一間營舍有十幾張碌架床
我訓近門口第一張既下格

夜晚訓到半夜三點幾醒左
好清楚見到隔離床有個黑影係上格爬左落黎
個時我覺得好奇怪 點解上格個肥婆爬落床會冇聲
我見到個黑影坐左係隔離床下格 望住下格床訓緊既女仔
我唔識死 係到細細聲叫個肥婆個名
個黑影望一望 冇理我
之後我都大被冚過頭冇理到

隔左幾分鐘我仲未訓得返 又伸個頭岀張被到左望右望
我又見到個黑影 圍住間營舍行黎行去
每個床位都伸個頭埋去望下
我以為係隊長夜晚check係咪所有人都訓唒同冇偷岀去玩
冇理到 之後就訓左

第二日走個時 我問隊長做乜咁夜都唔訓
隊長話我痴線 佢一早就訓左
訓隔離上格個肥婆話見到我半夜坐左起身
對住空氣叫佢個名 佢好驚所以唔敢應我

東京羽田機場去最頂果層個玻璃電梯
果時凌晨兩點幾
入lift lift冇人 但係閂唔到門
閂到啦 到頂樓果時
係玻璃倒影見到有個紅衫連身裙女仔 皮膚好白
嚇到鳩縮 即刻衝去展望台到冷靜下

令外一樣野就唔係旅行
係住宿舍 有個住尾房既女仔
條腿好靚既 一入hall都冇野
但係住左一排 成隻腳都係瘀痕
第二年住第二層又冇事

有一次去韓國一條友去住酒店
訓到3點幾4點
無啦啦有人拍門
拍到好大聲
成個人彈起身，拍得好有規律
但我連床都唔敢落，莫講話去睇防盜
好彩我放左個電視制係隔離
即刻開電視有啲聲，之後就無再拍
接住幾晚都開住電視訓都無事
唯有當有人拍錯算
但之後第二個月再去又當無事再住返呢間
第二次就無事發生，但佢就比返同一間房我

其實好多酒店係你地出左房門之後會幫你地開返房清潔
見到d野擺整齊同唔見野 應該都係比人偷左

其實條手鏈佢一直帶住
一路有check 住
係臨走個日早上check out 前檢查都仲有印象係身
到check out 之後上車去機場已經feel 唔到

我柬蒲寨都住尾房 冇乜野

去過好多次旅行都未遇到...
最奇怪一次應該係長崎自己一個住酒店
果晚返到酒店攤係張床度碌手機 碌碌下就好似昏迷左咁瞓著左
一覺瞓到朝早
但平時我好少會咁 連涼都未沖衫褲都未換就瞓左

你太多420咋

有啲冷氣機大聲/病/出汗
又話有鬼 真係得啖笑

利伸：信有

呢間出哂名啦
前身係監獄

唔係酒店出trip 但都想講下

荃灣橫龍街某工業大廈

上年7月13

個日周圍馬路邊已經好多人燒野

到夜晚8點幾 我搭架貨lift由十樓落地下

一入lift見到有個男人企係角落

個刻都唔覺有咩問題

跟手諗住撳lift 屌你老尾

發現條友冇撳任何樓層

個刻已經開始寒 唔敢回頭望

但feel到後面仲有人

到我出lift果刻 即刻回頭望

屌你一個人都冇

利申: 信有 但之前從來未見過 feel到未feel過 個次係第一次

我唔記得間野叫咩名,沒記錯係岡山個outlet附近
至於果舊野我問番我阿媽
佢答我舊野特登搵人整,個利是封入面包住既其中一樣係朱沙,其他就唔記得
佢話入面d野依家都幾難有,用黎辟邪
其實算好彩,我兩個人去自駕遊
識揸車既fd完全沒事,唔識揸車既我先出事

之前同一個frd去日本一間airbnb住，一去到已經發現個防盜眼冇左得翻一個洞，不過呢d都冇乜嘢咁係少少恐怖姐，後來開始黎，頭一兩晚d電器自動開關，例如我個frd沖緊涼嗰時我見住個電視自動熄，我哋出左去之後翻黎個冷氣機自動開，明明好記得出去前熄左。

頭一兩晚半夜兩三點已經成日聽到隔離左右勁嘈，但次次夜晚翻黎都見隔離左右係長期熄燈，個frd又訓左聽唔到，開始諗緊係咪只係搞9我；第三晚半夜我突然醒左發冷，係有件被都超撚凍，明明冷氣機係較左25度，諗左成半個鐘先去沖熱水涼，沖左成15分鐘先算暖翻少少，朝早醒左真係乜事都冇 最後我哋去左另一個地方另一間airbnb所以就冇哂事。

翻到香港突然airbnb個主人inbox我哋叫我哋賠清潔錢，之後話我哋整濕左佢個梳化，我哋緊係死唔認，嗰張嘢我哋坐都冇坐過，後來佢sd左張相黎，係真係有一個水整出黎嘅印，個樣仲要係屁股印黎，即係好似有一個人坐左喺嗰度好長時間 最後我同個frd見到就賠錢算，200蚊都唔想講咁多，同個frd開始討論之後就覺得成間嘢好撚癡線。

利申都可能係我一入去嗰時講左句“呢度咁似鬼屋“先瀨嘢

420完遇到呢d事應該係笑到仆街

見你眼紅又口苦咁

你確定純粹係靈異事件???

係泰國門鐘耐唔耐響下 開門又冇人

去咁多次旅行都無試過
不過老豆之前去澳門做野個野住一間apartment既野
一間屋有2間房 佢同個同事同房分床訓其中一間
佢話訓訓下個陣聽到有D好慢既開房門 之後又閂埋
初頭佢都無理到 但隔左一陣又慢慢開門
過左幾秒放佢床頭部ipad無啦啦自己開左個mon 之後又慢慢閂番門
第二日同佢D同事講番先知間apartment成日都有D古怪野
但因為係公司租 又無得唔住個到

圓山

有冇古怪野

亦都可以係話俾佢地知 依家有生人入來住啦 等大家好做 你尊重佢 佢地唔搞事咁樣 睇你點睇

有都市傳說但關風水事
有無鬼等你住完報告吓

睇完句嘢 個心寒一寒

之前去16浦，半夜睇睇下電話突然黑屏，之後係個mon反射後面有黑影飄過
另外一樣唔知關吾關事，厠所地下長期浸水，抹左又有抹左又有，成間房好勁發霉味

16蒲的確唔係幾好

以前住過16浦好正常

好唔好同有無嘢兩回事
我五月去過
只可以講你知唔係幾好

果邊天鴿果時係咪出過事？有無人知

講黎聽下咩事

上次轉機，係新加坡瞓咗晚，住尾房，入房之後先醒起唔撚記得敲門

結果瞓瞓下 D燈自己識開

有冇換房

無呀，本來後3個鐘後都轉機，唯有醒住瞓

我去借洗手間
無個水喉有水出
鬧佢先有 原來係聲控

果度比較唔舒服

利申我住靚貓

感應個隻？

屌你老味
仲有冇爆粗趕走既例子
有用後就屌撚死佢地

反而想知開左門會點

咁有禮貌

壽星仔救撚左你 喜事沖散佢

早兩年同老母跟團去秦國旅行，
成程都唔覺有啲咩，
但番香港𠴱程機上面有個2-3歲嘅𡃁仔猛咁望住我個方位嗌「BB
痴線嚇撚死

去日本試過幾次
因為本身個人好易feel到果d野
附近有會毛骨悚然，起雞皮+腎上腺素表高

果陣住大阪一間up dup 酒店
一入房就已經周身唔聚財
電視會無啦啦開 嬲嬲地抆9左個插頭
跟住再上床訓就仆街啦
無啦啦feel到毛骨悚然
跟住d燈熄撚左
再全身郁唔到
心入面爆哂粗 屌哂老母
最後開哂燈成晚無訓

天一光就check out

唔好亂嚟
不過大部分時候都得

今宮？

係呀
真係曳

我問佢[做乜啫你]
就有水出

試過一次，幾年前曼谷，差唔多零晨先落機，去到酒店都成零晨1點， 好啦，checkin 完，入房前我都敲晒門，講晒話住一晚就走，沖完涼準備訓之際，大門口盞燈無啦啦熄左，call 人黎整，都重未sense 到有咩，點知訓訓下，我老婆突然大叫話張床有個人係度跳，我即刻彈起身，”屌你老母搞咩能野啊，唔能使訓啊" 跟住到天光都好彩冇野再發生

早排去完德國，第一晚因為時差好撚攰所以8點幾就瞓左，瞓到唔知幾點(開住燈瞓) 聽到有人敲門，開門又無人，跟住個電話響，個屋主又on99 屋企有2部電話 求其拎起隻聽Hello佢老味又無聲，最後攰得濟都係返去瞓算

屌唔係點呀 去旅行比晒錢仲比野搞

感謝巴打回應 一世平安

出千咋？

純文字討論你都字字鏗鏘
咁當然係問候左先啦

萬一佢惡過你，最多都係發燒呀、痾下嘔下
全身潰爛呀、思覺失調之類。

醫生都唔到咋嘛

無O野喎，人人都會死架啦。

錢都比晒啦唔係唔屌下嘛

下寺

去旅行遇到呢d野大概有咩方法可以安全渡過一晚

之前同男朋友都係去十六浦住 住正海景尾房 夜晚叫男朋友幫我影幅海景相 佢俾番部相機我睇 我見到個窗嘅倒影咗一個黑人男人e起排牙笑嘅樣 仲要排牙勁白

二十x都出晒名 trip advisor好多comments都話間酒店係有d野

樓主好勇仲夠膽向後望，俾著我即刻打電話俾朋友壯膽

因為一開lift已經見到保安

所以先敢回頭

住hall common room 部電視半夜2,3 點自己著 初時諗可能壞姐 但之後就再無發生過

之前去東京
一行人三pair情侶住airbnb
第二日全體人一齊發燒
其中一個男仔發開口夢講日文（唔係佢自己把聲+佢本身完全唔識日文）
另一條仔癲到開translate app諗住trans啲日文去廣東話
內容好多都譯唔到 譯到果句係「救我」
嚇撚到我瀨屎 佢地成班仲話比左錢唔肯搬

有無去到尾房度睇?

呢啲野真係唔好亂講
試過有單係有班人想去個入口比較隱蔽嘅沙灘游水 點知搵極都搵唔到
此後有條友話死都要去到 無幾耐之後真係突然搵到個入口 但游游下遇溺去左

用得粗口屌，點解唔用六字大明咒

六字大明咒係咩

好多人唔識
六字大明咒其實係「妙哉蓮花生」
係咪真係好力啲先
（未試過）

唵嘛呢叭咪吽（梵語：ॐ मणिपद्मे हूं / oṃ maṇi padme hūṃ；藏文：ཨོཾ་མ་ཎི་པ་དྨེ་ཧཱུྃ；藏語拼音：om ma ni bai me hum），又名六字真言或六字大明咒，是佛教裏最常見的真言（mantra），是觀世音菩薩願力與加持的結晶（微妙本心），故又稱為觀世音（藏文：སྤྱན་རས་གཟིགས་）（四臂白觀音）的心咒。六字真言除了刻在石上，亦多刻在轉經筒上。

wiki有寫

唔建議唸經、咒。
因為夜晚唸係會吸引到附近既鬼都係黎聽
對於佢地嚟講聽咗會舒服d
所以其實係超渡佢地
至於話，如果本身間房有野而你地驚去唸經、咒，而佢地覺得你係善意既幫得到佢地，會選擇唔搞你；但係亦有d會選擇跟住你，因為覺得跟住你幫到佢地可以快d投胎

你個個間台北君X酒店

個LOBBY好似有幾張勁大既符

有一年去澳門住新中央酒店，住高層而幾樓不記得左，日頭時CHECK IN 坐LIFT上到該樓層時氣氛好怪怪的，我地係走廊行緊時望到我地房對面間房打開左，入面好亂好似打杖甘而無開燈亦無人執房好恐佈。晚上從外面行完街返房時係走廊聽到怪聲。之後係房間入面我地好專玩啤牌時聽到敲門聲，不敢開門，之後過左一晚即閃。

近排去過澳門，間酒店圍哂木板無做生意

六字大明咒能降魔、除障、去邪、化煞、除詛咒、斷心魔，因此你如果感覺被鬼壓身，徨恐不安或受靈界朋友侵擾時，皆可一心虔誠持續恭念（默念）此咒護身，凈除鬼魅之擾，嚴重者更應誠心連續念此咒百遍乃至千遍萬遍，也可考慮配帶巳正確開光的六字大明咒法器護身，心誠則靈!

圓山 ?有歷史既九成有架啦

平時無念開要唸正確會唔會太難
念南OOOOO得嗎？
或者佛咭果啲

睇過...話本身搵唔到點去

點知有個人講左句死都要去到

就出左事

唵嘛呢叭咪吽 點讀

唵（ong）嘛（ma）呢（nī）叭（bā）咪（mī）吽（hōng）

簡單d講 六字大明咒係功德咒，佛教唔會傷害眾生只會普渡佢地（超渡，度佢地向善），人地能夠有咁多功效係人地經常修法加持，冇錯當你比佢地騷擾你可以唸，同時其他鬼都會黎聽，最主要係個心點諗（幫忙佢地，定係趕佢地走）。同時自己冇修開法既，你要做唔阻你，但要有能力先好做，到到佢跟住你聽，你要接受到先好

屌 7月去秦國 點解我要入呢個po

圖or老母

睇到好撚驚
窮撚只去過瞓膠囊，咁多人甚麼鬼都不怕

講中文定日文

咁有咩方法先

新中央早排搞裝修定翻新搞左好耐
近排先開返， 以前樓下幾層係酒樓
細過唔識死 同朋友玩捉e因 佢有層酒樓無開 黑哂
夠膽死「哩」埋係啲檯下面 好彩記憶中乜事都無發生
但新中央好耐以前的確死過人
以前澳門無咁多賭場 新中央開過賭 有賭仔輸到跳樓
又試過火燭（但好似無死人）
潘兆聦定唔記得邊個有去過靈探
不過啲咁舊式嘅酒店淨係個樣已經夠嘛死人

“秦”國真係驚

訓訓下全間房啲電話一齊響
廁所電話
加埋自己手機 未知號碼
嚇到唔敢訓

講開澳門酒店
我舅父喺港澳碼頭賣飛同埋酒店套票
佢有個熟客仔成日同佢買酒店套票
有日一落船衝咗去我舅父間舖頭話新世紀酒店好猛, 請佢都唔會再去, 之後就走咗

下次開靈異post 加返

(Block 柒傻仔專區)去旅行大家有無試過遇到啲靈異事件?

會好D

成千中港紙晚

有朋友係領隊 唔記得佢去咩地方
有一晚無啦啦whatsapp收到自己send一張相比自己, 不過佢驚所以無睇到係咩相黎就dele左

之後有次又係聽到有人半夜敲門, 佢以為係團友搵佢就去開門, 點知咩人都無

其實點解唔開名
個個要講到懶神秘咁

嘩！ 咁猛

撞過一次係台灣
果次自己睇畫展一個人去
首先個洗手盆 係禁落去果d去水
我整極個制都禁唔到
之後call服務員上黎佢一禁就禁到
果刻我已經 咁既野
到第一晚已經鬼壓床
成個人谷盡全力大叫一聲屌你老母
真係叫到出黎 但蚊滋咁撚細聲
之後成個人郁得返
跟住果陣講左句 屌你老母咪撚整住我訓覺啦
咁就繼續訓教了
到左第二晚就無事

其實係你地精神分裂

即係你覺得咁多人係唔同地點唔同時間精神分裂, 番到hk 又無事, 你覺得出現個機會率有幾高?

如果抆咗個插頭
個電視仲識開

香港有啲咩猛鬼酒店？

所有"最佳西方酒店" 淨係個大堂已經成個靈堂咁，有次去銅鑼灣嗰一間仲要係尾房， 嗰晚發咗三個惡夢，三個夢都係有唔同嘅人死去， 不過咸濕鬼係最撚惡， 第二朝執多一劑就即刻退房走

其實可以好高
因為人好易受影響
通常旅係得幾個人
一齊係同一個地方
大家各自有相近嘅「撞鬼」意識
加上杯弓蛇影
就會集體病發

呢個佔9成可以當故仔講嘅case都係ff

我當你同一個國家都仲講得通. 係幾十年前未有internet 年代, 係無渠道知道其他國家d 人既撞鬼經驗之下, 可以做到每個唔同國家都有相同或類似既撞鬼經驗, 仲要唔同種族, 唔同國家都同時有人有類似經驗的話, 你覺得要點樣先可以做到全球係呢個經驗上完全in sync?

人驚鬼？鬼驚人？鬼都係人變出黎既，唔明點解要驚佢？但鬼變唔番人，佢應該仲驚撚過我地啦。從來都抱住：佢搞到我，我一定搞撚到佢連鬼都無得做。

去咁附次旅行
係得去泰國果陣好似遇到
一入酒店已經周身唔聚財
電視自己著左
係咁有流水聲
明明淩晨黎但出面係咁有開關門聲

大概追完po來來去去都係玩水同敲門

集體潛意識
雖然我地唔係同時去同一個地方
卻同時聽過各種都巿傳說
你睇返係有好多共同之處
同埋，環境陌生，夜晚，加埋幻想就可以好嚴重架啦

注意返，大部份ff都係嚇親然後得啖笑。

真係搞你，唔死都脫一層皮

利申：我唔科學

我可以係街頭就感覺到街尾有墳場（未睇到）所以我啲朋友普遍唔會質疑我

我都覺 好難安心

我都住過二十x
但唔覺得有野

我book酒店通常會做多個動作，google吓間酒店個英文名+hau 如果下面自動出haunted的話，好多時都唔係好野（不過有例外），再睇睇d result如果都係嘅話，我幾平都搵過第間，如果d result冇料到嘅咁就可以繼續book。

分享一個新鮮滾熱辣
就係尋晚嘅事
我原本應該尋晚係柬埔寨飛番香港
點知 落大雨 周圍水浸 提早咗好多都miss左班機。 由於我同伴急住返香港，佢買咗飛機去新加坡再返香港。

今次因為係半工幹 係同當地NGO做嘢， 有三個當地staff好好人咁臨時揸電單車幫我去搵酒店，由於太夜 好多酒店都full 哂或者勁貴， 逼於無奈搵到間 motel.

睇出面都覺得靚靚仔仔 VILLA 咁嘅，但自己都有敲門習慣 ，之前去嘅酒店都有咁做完全冇事。今次我都想係check 房之前敲一敲門啦。

屌屌 間motel 職員一支箭咁沖去開門 好好服務咁 我已經心知不妙。 跟住佢一開燈，嘩 ！
間房好新喎又夠光猛 而且白色牆 冇污糟。 即刻就check下厠所啦 ：喂 唔錯喎，所有設施勁新 勁乾淨 地下又乾 冇污漬 OK啦 唔錯。
正常講good good 嘅時候 我行去床位睇。

仆街 Love motel嚟嘅
情侶酒店嘅特色係 勁多鏡 而且係好撚大塊！ 為咗可以比情侶啪啪啪時睇到對方 增加情趣。

心諗 今次仆街了。
個環境大約係咁
======窗窗窗窗窗窗窗窗=======
鏡 櫃 ＊＊sofa ＊＊＊＊＊＊＊＊鏡
鏡 檯 ＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊ 鏡
鏡 ＊ ＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊ 鏡
鏡 ＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊ 鏡
床床床床床床床床床床床床 電
床床床床床床床床床床床床 視
床床床床床床床床床床床床
床床床床床床床床床床床床

櫃
檯
鏡鏡鏡鏡鏡鏡鏡鏡鏡鏡鏡鏡
=======================

大約係咁啦
但基本上冇得揀 唯有硬食

當佢哋走哂 得番我一個時候 ，後尾枕 開始涼涼地
由職員冇敲門 我已知出事
我即刻坐係度講 excuses me , sorry to bother you 講埋一兩 句柬埔寨話 多謝 sorry咁

點知一路講一路打冷震 毛管由頭動到落腳 維持咗好幾分鐘
之後開喼 拎本聖經仔 出嚟
(手掌咁大 習慣去旅行都會帶 放係枕頭底 雖然唔係耶撚，但呢本係係澳洲一間教堂 個牧師俾我)
放係床邊，但毛管仲動得更哂利 ， 隻手仲係度震。 個人坐係床角完全唔知做咩好 隻眼完全唔敢望開個電視 完全唔想望去任何鏡。 由於下面塊鏡太大 眼角望到有少少黑影

即刻開大聲個電視，手震 毛管動維持咗十幾分鐘。

由於太肚餓 開咗包 oreal 同牛奶飲。
咁我拎咗塊 擺底包餅 繼續食啦。
食食下手開始冇咁震 都冇毛管動。
我想拎第二塊時候 見到包餅輕微左右搖動。 即刻細細聲講 ok ok ok eat eat. eat together ah we share 即刻放埋包奶落床 OK ok drink drink milk ah good ah? 見到個管有少少移位 我再飲 多幾啖就放返落床 又講drink drink
餅食到一半都飽飽地冇再食 放係櫃檯度

之後就見冇咩事，就去沖涼 ，其間都平平安安冇咩嘢。
最後全程開住電視睇世界盃 開哂燈 咁瞓
最睇睇下電視突然個門位置有開門聲，我即刻揸緊聖經 望實電視 等到自然瞓着
之後就瞓到天光 冇事發生。
最後可能係個朋友 飲飽食夠就走咗

講多少少
鏡 係通靈之物 好容易引領朋友聚集 出入
而互相對住嘅鏡 更為容易 所以 盡量唔好留係 鏡同鏡之間

至鐘意敲牆敲門敲廁所

試過去新加坡
一開始已經用房卡開唔到門
要叫職員上黎開
第一晚半夜水喉自己開，淙淙聲好撚響
第二定第三晚就半夜電話響
但接聽個陣冇聲
間房最怪係入面有幅類似清朝官員既人像畫

一間叫Hxxsar Bangkok Hotel
一間係Grand Central Point Ratxxxxxxxxxx
兩間都係四面佛條街

琴晚睇完呢個post, 夜晚一熄燈個心就壓住壓住, 我諗瞓左差唔多成個鐘先瞓得著,
仲要發惡夢, 夢見自己對眼生滿晒蟲

真係撞嘢
日光日白都中
咪成日自己嚇自己

舉個例子
醫院有部專門運屍

果部日頭都有凍風係腳下面

唔通你以為夜晚先有積屍氣

其實睇依d post真係會睇到好撚嬲
d 鬼淨係識得個幾味嚇9我地
而我地又同佢無怨無仇 又無得還拖打到佢地魂飛魄散

其實我好鐘意異靈靈異 依套戲 起碼對住d仆街鬼都叫有得還拖

好彩我未遇過，以下係我哥哥親身經歷
我哥哥大學放假同朋友去大阪玩，邊間酒店就唔知，去到酒店放底行李就出去食嘢，到夜晚返到酒店發覺行李被移動過，佢當自己記錯冇理，瞓覺時我哥哥同佢朋友各自一張床，佢瞓瞓吓feel到有人坐佢床邊，佢驚到唔敢開眼，到第二朝起身同佢朋友講，佢朋友就話聽到有人行嚟行去

到佢哋換晒衫準備著鞋出去，我哥哥發現佢有一隻波鞋入面有一隻襪，但我哥哥習慣著鞋唔著襪，根本就冇帶襪去，隻襪都唔係佢朋友嘅，佢掉咗隻襪落垃圾桶就著鞋出去，之後出到去佢有隻腳好唔舒服，好似有嘢銀住，佢就除咗隻鞋出嚟睇入面有乜，發現鞋入面鞋墊底下有隻耳環⋯ 來歷不明

之後幾日都發生啲零碎怪事

其後返到香港佢同人講起，有人同佢講臭味係會惹鬼，可能佢著鞋唔著襪有臭味所以招惹到靈體，從此之後，我哥哥去旅行都一定會著襪⋯ 有點on9

好多都係幻覺啫
自己嚇自己

嘩屌巴打 呢單野癲喎 求出酒店名 下星期去東京

住airbnb係咪無咁容易遇到靈異嘢，就咁聽好似全部都係酒店發生

第日係counter睇番cctv 冇人

有無諗過其實係樓上樓下隔離左右拍門呀~

SAM GOR

我本身都幾易撞到鬼
已經係去到見到都唔驚既程度
人生中真係印象深刻既有 4 單
其中 1 單就係旅行發生

想當年買到平機票同隻乸去曼谷旅行
住既係 Pullman King Power
話說我出發前曾經 email 同酒店經理聯絡過要求幫手安排少少野
所以去到 check-in 所有職員都好好招呼
專登有個人帶上房做介紹
又有 welcome wine, welcome chocolate 同 daily fruits 咁
當時個除左個職員另外仲有一個執房工人幫我拎行李入房
初頭係職員先敲門再用匙卡示範開門
當時覺得佢只係有禮貌唔為意有咩古怪
然後一行人 4 個前後腳行入房內
間房係一推門就係一條走廊
走廊右邊係入牆衣櫃、左邊係牆(遮住馬桶位)然後浴室入口
內有花企位、洗臉盆及浴缸咁
浴缸可以拉開木窗同房內互通同望到電視
穿過走廊就係大床
大床向住牆身電視
再向內係書檯、梳化位等
最入就係窗簾及窗

當時應酬緊介紹間房個職員但留意到幫手搬行李果個工人有怪異舉動
因為佢唔係先搬行李入內
而係除左鞋在房外赤腳行入來
穿過走廊通過浴室入馬桶位
向住個馬桶一邊講泰文一邊雙手合十趴低跪拜
做完呢個儀式先出去搬行李入來
果刻我個心打個突但扮晒唔知以免嚇親隻乸
況且我一向見慣鬼其實唔太驚
隻乸就從來遇唔到見唔到都唔想嚇親佢
到個職員介紹完間房同個工人出左房
我同隻乸執好隨身野都離開左出去行街食飯

夜晚玩完食完返酒店
我習慣一定會浸浴有時仲會浸到訓著
隻乸都知我有呢鋪癮所以通常佢有佢自己疴畸同沖個花灑浴就上床訓先
差不多近 12 點我浸完浴赤裸出浴室
見到有個同酒店執房工人一樣衣著既人影
由走廊馬桶果道牆穿過
打橫路過穿入對面衣櫃果邊牆走左
果下我記起返入房時個執房工人既舉動
心諗原來馬桶位咁猛唔怪得個工人要跪拜
仲慶幸自己無扎馬疴畸
我亦諗隻鬼只係路過而且我又唔係尾房
所以無理佢咁多照行埋去隻鬼剛剛路過個位檢查大門鎖好同落埋防盜鏈就當無事發生
埋床叫醒隻乸同我啪啪啪
啪完隻乸繼續大覺訓
我就在床上半挨半訓煲煙及睇電視
當時我哋兩人都係赤裸
睇睇下電視我望向天花板覺得有野
見到角落頭有個執房工人衣著既人背脊痴住天花板牆角成個蜘蛛俠咁
用好凶狠既眼神瞪住我
第一下真係被佢嚇左一嚇
諗緊頭先啪啪啪有無被佢睇住
所以立即用張被蓋住隻乸同自己下半身
不過唔想整醒隻乸無出聲
淨係心裡面同佢講我唔驚你架唔駛嚇我
撥手叫佢走啦唔好阻住我訓覺就無再望佢
但我眼尾其實哨到佢無消失
不過亦都無任何動作
就好似紙板咁定晒格怒啤住我
咁我亦唔理佢繼續睇電視睇到訓著
我習慣去旅行住酒店時係通宵唔閂電視同有時懶或太累無落床熄燈
到左三、四點我責醒轉身望下電視
見到天花板果隻野都仍然無走到啤住我
心裡面又同佢講句走啦我要訓呀
跟住攬住隻乸繼續訓
第朝起身就唔見左
隻乸亦唔知有咁既事
最後間酒店住左 3 晚
淨係頭 1 晚有見到野
第 2-3 晚都無事發生
坐飛機走果時我先同隻乸講返件事
佢問我點解唔要求轉房
話好彩我無同佢講如果唔係實嚇死佢
仲叫我以後如果再有呢啲事發生
事後都唔好講返佢聽

佢成個集團嘅酒店都係搞到成間60年代夜總會咁
都唔知乜撚嘢taste嚟

上兩個星期去台北，住南京路匯豐個路口附近
其實好少事

我book嗰隻係單人房，而嗰間酒店嘅單人房係喺每一層樓嘅走廊尾，冇窗嘅，亦都冇得轉，因為轉極都係咁

第一晚住嗰陣已經覺得間房啲電器有少少怪，部電視撻極都撻唔著，大大力兜嘢拍落機頂度先著到
冷氣我長keep 25度，但係都忽冷忽熱
門口兩支射燈有時會無啦啦自己熄咗，要狂啪個電制先開得返
咁我冇理佢，住咗兩晚，

到第三晚有移咗民嘅舊同學搵我去食飯，
我食飯嗰陣就同佢講“其實我覺得我間房有啲怪怪哋“，根住佢揸車送我返酒店，我就叫佢上嚟坐下（順便飲埋啲family Mart買一送一豆漿佢）。咁我哋坐低咗幾分鐘，我啱啱飲晒盒豆漿，門口嗰兩支燈就無啦啦熄撚咗

咁我就撚手成個豆漿盒車埋去門口度，然後好大聲咁向住我朋友嗰咗句：“嗱你見啦，屌你老母又熄撚咗啦！”，語畢，兩支燈自己開返

然後再之後嗰兩晩間房啲電器都好撚正常咁運作，冷氣冇再忽冷忽熱，電視一撳即開

係臨退房嗰陣發現個門鎖唔知做乜柒壞咗，鎖唔到

撞得鬼多先會明
根本俾你見到一係有心嚇你
一係無心被你發現
唔會點搞到你
夠鎮定的話當佢透明扮見佢唔到
好多時都唔會再有進一步接觸

呢個post成功令我岩岩嗰轉旅行唔敢閂燈訓覺

對比起樓上編大字文,
巴打你講故仔好睇好多
有冇其他你覺得驚既share下

開聖經會有鬼搞

天狗都見到 邊間？想去見識見識

會唔會係用Google Translate 鬼都要上連登

廁所水龍頭自己開咗

同fd 去韓國住尾房
一入到房拉開個窗簾就見到個十字架對到正
應該係教堂掛
但係個十字架識發光 啲光仲要係紅色
熄咗燈啲紅光會照到間房都紅紅地
瞓瞓下廁所係咁沖水 沖咗成個鐘
我地驚到唔敢出聲
第二朝問返對方都話聽到

呢個堅係驚

試過比學校安排去青島參加乜春領袖洗腦團，住酒店

同個唔識嘅男仔同房，其實連續幾晚大家都去左第二間房同自己組人玩，所以幾晚都係各自返房瞓

去到最後一晚，我兩點左右返房瞓，執埋行李攰到仆街，好快瞓著，隔左唔知幾耐，聽到廁所不停有人沖廁，第一個反應係心諗：同房飲多左不停嘔，但真係好眼瞓，完全無理過繼續瞓，期間斷續都聽到沖廁聲

第二日上車走人，見到同房先知佢成晚都無返過來，一直去左人地房玩

咁邊個成晚不停沖廁？

有次成班friend去台灣，我地係酒店房hea下，有個friend話眼訓所以訓左，我就出去酒店大堂攞啲野，攞完返房發覺廁所開左花灑，我以為另一個friend係入面沖涼，咁我就唔理，而眼訓個個friend依然訓緊，突然，另一個friend（以為佢沖涼個個）係房外面返黎，原來佢又落街買啲野，咁我就問佢有冇開過花灑，佢話冇，我再叫醒訓緊個個friend，佢都話冇開過，咁廁所個個係...... 之後我地一齊入廁所，發覺個花灑開到最大同最熱，但之前一直冇人入過去

另外有一次，我又同班friend去長洲租屋住，個晚打緊麻雀個陣我突然話不如開部電視睇下，話口未完，部電視就自己開左，佢地成班呆左，最後發現個搖控係梳化根本冇人會隔空攞到，除非部電視聲控

係氣勢關係
因為你鬧得一定好火
若果你母語普通話咁你用普通話都得
人地都係用母語鬧架啦

入房敲門

去東歐盟旅行，夜晚訓訓下，feel到有人搞我條丁 但我當時郁唔到個身 個靈體嘅外表好似笛子魔童

整到間房污糟晒 我係執房都啤住你啦

我一定唔會咁做

想問下成日撞鬼嘅巴絲身體如何？
健康定成日病？有冇運動習慣？

終於回覆到。

而家人大咗 知道有野就盡量避開囉。 唔理佢哋就冇事㗎喇。

原來諗住book呢間

ching 有時間嘅話分享埋另外3單吖

咁都畀你搵到我

其實可能因為d 鬼做人既時候聽d 鬼故都係咁做, 死左之後咪跟住做囉

可能係怪獸公司咁模式，死左之後要靠活人既驚恐度

首先要研究一下
點解啲朋友仔會係酒店先
正常來講就算死過人都係有限數
唔足夠可以令佢長留酒店

其實同戲院情況差唔多

戲院就逗留時間短啲同埋時間無酒店咁夜（訓）

應該係黑黑地又有冷氣個人濛濛鬆突別易「撞鬼」

其實撞鬼真係無分日夜

我幾次卡到都係日頭……

第 1 單係人生第一次撞鬼
係成班玩伴齊齊上山探險迷路
日光日白集體撞鬼

第 2 單係獅子山下某屋苑
個屋苑係比較猛鬼
好多個位置我都撞過野
有次行過棵樹唔為意隔離有個阿婆吊頸掛在樹上
被佢嚇親立即跳欄杆跑走
唔知係有野拉腳定自己勾到腳
撻一撻落地又痛又瘀
最後頂唔順入左 QE 急症室照完 X-ray 醫生話我盤骨裂左
問我係咪被車撞到
我同佢講自己仆親佢好質疑我講大話

第 3 個係灣仔某幢樓宇
本身聽聞地下同一樓舊底係桑拿浴室
執左之後一直丟空租唔出
對上二樓同三樓係我公司寫字樓
二樓每晚都係由果層同事閂門落閘
然後上來三樓一齊等夠鐘鎖門收工齊齊走
話說二樓本身除左我之外好多同事都撞過鬼
有人見過小鳳仙裝女鬼
有人蛇王入某間房訓覺聽到好多刮牆紙聲同見到牆身有幾隻手係咁刮來刮去
有人在女廁聽到女人唱歌聲但原來女廁內無人
不過都有個個樣殺氣好重既同事日日食完飯落二樓訓覺從來無遇過野
坐門口 reception 既同事壯年時突然急病死過兩個
而其中一個死左既同事有至少三個人撞過佢返黎(包括我撞過佢兩次)
佢本身好爛賭
賭到傾家盪產果隻
佢都曾經撞過果隻女鬼但就唔驚
仲經常聲大大同人講佢驚窮多過驚鬼
有一句口頭憚：驚？四塊半就驚
我都係因此而問人得知四塊半係咩黎
佢死果時死得好突然
聽講係有一日訓覺佢老婆叫極佢都唔醒
Call 白車入院 check 完一大輪話佢急性肝昏迷兼且照到有未擴散既腸癌
本來醫院話等佢醒返肝酵素正常返就可以安排開刀
切走有腫瘤既腸
點不知昏迷左幾日醒返後只係迴光反照
一日後突然又昏迷而且腸出血
隔多兩日死埋
死左後連佢老婆同個細女都撞到佢返屋企幾次
死過兩人之後二樓就無人肯再坐 reception 而且被人擺滿啲神佛照片/海報
公司第二話事人曾經主動提出過不如公司俾錢請人來做法事
不過老細反對
第二話事人係灣仔區土生土長街坊
講得出樓下前身係撈偏門(桑拿)有養鬼仔果類都唔出奇
但其實撞過既人全部撞到都係女鬼
有個男同事撞過一次嚇到發燒唔敢返工幾日
諗住走去衣紙舖買衣紙燒俾隻鬼希望唔好搞自己
衣紙舖幫佢查完通勝都講得出係女鬼不過話隻鬼無心搞佢
佢返黎講番曾經帶起一個熱潮好多撞過既人都走去買衣紙燒或夾一份錢買衣紙
亦都曾經試過有另一個同事本身信西藏密宗
經常上去青海、西藏出錢出力果隻
佢師傅黎香港帶左佢上來公司走一轉
個喇嘛死都唔肯去二樓
但就走左去其中一條走火梯指住一個位話果度有個靈魂寄宿
會幫佢唸經超渡咁話
果個位本身有一把遮長開住係從來無人去搞
因為根本掂唔到把遮
個位置唔知點總之就係上一層同下一層樓梯交接位個天花板
個高度係跳起掂唔到果隻
從來都無人知點解有把遮開住升左上去
亦無人諗過去搞
因為條梯只得我地班煙剷會行入去扯煙聚會
講返個喇嘛佢最後臨走逐個同事送左中串有兩粒聽講係蜜蠟既手繩
話唸過經開左光可保平安咁話
至於我點解話印象深印
事緣係有一晚真係反晒常
二樓個同事閂好門落好閘後
我唔知痴左邊條線自己攞鎖匙走落去開返個閘逐間房扭吓個門巡一次
因為成層本身閂晒門落晒鎖
所以我連燈都唔開
只係靠好疏落既長明燈同綠色既出口燈
正常黎講每間房既門都應該 locked 左扭唔開
巡到女廁隔離間房仔竟然扭得開
間房好細間的
四面都係牆其中一面掛左幅油畫點綴下
房內只可以放到一張圓檯圍住 4-5 張電椅
用來做下小型會議室咁
我扭開左門鎖一拉開個門
會議室內竟然坐住個長髮女鬼塊面好白雙眼通紅咁望住我
因為間房空間好細當時係好近距離同佢四目交投
我仲好記得佢係著小鳳仙裝
唔係吹水我而家一邊提返都一路驚到起緊雞皮
當時果刻我係嚇到成個人呆左定晒格
扭門鎖隻手一鬆度門就自己慢慢掩返埋去
望住女鬼慢慢被個門遮掩到個門撞到門框澎一聲我先回返魂識走
立刻乜春都唔巡又唔鎖門直奔 lift 口
等緊 lift 果時已經 feel 到自己全身急劇標汗
望都唔敢向後望
等等吓突然覺得全個背脊毛管棟晒
有一陣好寒既感覺極快咁由小腿開始傳到上膞頭
全個人立即凍到係咁震係咁震
我會形容為被隻鬼襲擊緊
奈何架 lift 未到
我咁大個人第一次開聲講出口叫佢有怪莫怪
唔係有心冒犯、…放我一馬之類一堆說話
終於架 lift 開門我連鐵閘都唔鎖衝入去搭返上三樓
呢單係我由細到大撞咁多次鬼
唯一一次有實實在在被襲擊既經歷
第二日我請左假唔敢返工
第三日返工我主動同自己經理講我撞鬼既事
同埋表明就算炒我都永遠唔再踏足二樓
經理本身間房在二樓第一間房
鬧鬼之後搬左上三樓
可惜上年都因為癌症而過左身了

呢個應該可以列入都巿傳說

巴打第二單講果個屋苑唔會係翠竹嘛?

我都係喺秦國入咗間尾房
一入去閂埋門就即刻耳鳴 起雞皮 個人好驚咁
我就立刻去換房

換房後啲執房個啲話間房死過兩次人

補圖一張

唔係去旅行 但係香港酒店試過 大角咀某單幢酒店
訓訓下有人敲門,敲咗10下左右
果陣我估大概兩到三點啦...冇睇鐘但係應該差唔多三點
之後我就半醒咁去開門
一開門...
乜鳩都冇
之後我已經燥燥地 口upup係到屌緊心諗咁撚夜邊個玩野
之後一閂門...個電視無拿拿著咗 播緊雪花
之後我開始識驚...叫醒條女
之後著衫褲走人
走到去門口諗住拉門就跑走 道門點都開唔到好似有道力拉住唔比我開咁
之後我好大聲講咗句：咪玩啦 屌你老母！
之後道門道開到
咁大家都知 酒店門就算你唔閂門佢都會自己閂埋 但唔好好大力咁閂
我地跑到去電梯口聽到房門勁大聲咁呯埋咗
之後第二日我就開始發燒 燒咗三四日都唔退 之後我屋企人問我發生過咩事 我講完比佢聽之後佢走咗去紙扎鋪到查日腳去間酒店樓下面燒咗小小野
之後就好番
從果次之後我屋企人就同我講：下次扑野都係喺屋企扑啦

正是

上年住左7晚都無野，仲訓得好好

去親泰國都試過
住尾房，廁所燈熄唔到，一入房已經係著住
好啦，唔撚理，到夜晚沖沖下涼突然自己熄左
廁所入面有盞紫蚊燈既，仲著住，嘩屌你真係嚇撚到瀨屎
到訓覺，電視無啦啦自己開，黑白西片墨劇...
牆身有血跡，床下底有佛牌之類（第二朝先發現）

幾年前係清邁試過一劑好深刻

我頭7晚訓過2間旅館/酒店都好舒適

最尾果晚本身book果間純粹諗住訓幾粒鍾同做下gym咁, 跟住就搭凌晨機返香港, 點知咁就出左事

我夜晚10點先去到酒店, 附近夜晚好鬼陰森, 一邊係河一邊係樹林, 去到reception諗住check in啦, 點知班staff搵黎搵去都冇我record, 咁我就用自己手機show個booking record俾佢地睇, 跟住佢地又搵一大輪唔知搞咩, 卒之等到佢地搞掂都成10點9

然後我就問佢地gym房點去啦, 佢地又話整緊
咁我都算, 諗住返房沖個涼訓幾粒鍾就走

之後原來我住間房係同reception分開兩幢building

咁我就自己行去另一幢building, 點知果邊既門口極昏暗, 地下又擺左一堆佛像, 公仔係度, 行入大堂得正中間有一支好暗既白光管, 兩邊通道完全冇燈, 去到呢刻我先feel到瀨野

唉咁都算啦, 我望一望房牌係305, 咁樓梯就係正中間, 我行上去心諗305點計都唔係尾房掛, 冇事既

屌, 點知上到3樓先發現佢房number唔係對面咁數(即係301對面係302咁), 而係好似一個圓圈咁數, 即係樓梯左邊係301, 樓梯既右邊就係316咁, 我心諗仆街啦, 千其唔好係尾房呀, 屌點知行到左邊盡頭尾房係304, 而對面果間就係305(即係都係尾房)呀仆街 , 旁邊後樓梯門仲要開住又冇燈

咁我已經好想走, 但又好想訓教, 咁就照拍房卡啦, 仆佢個街拍左3次卡個sensor著左但度門就開唔到

去到呢刻我真係頂唔順又狗衝返去reception同佢講換房同唔要尾房

如是者搞到11點3佢終於俾左樓梯邊間316我

我入到房已經覺得唔係好妥, 周圍擺設好古舊, 好多木制品加上黃光燈令到間房好陰沉

間房係雙床房黎, 我就自己一條友, 所以一張就我訓一張就要黎擺背囊啦, 然後我就諗住開電視有d聲自在d, 仆佢個街一開電視唸緊佛經

好死唔死廁所果邊又有滴水聲加埋口哨聲傳出黎, 果陣我 已經嚇到成個人繃緊左坐係床到唔敢郁

心諗我都係黎訓三四粒鍾姐, 咁都要搞鳩我 , 咁我已經唔敢訓咪開skype諗住搵fd吹下水, 屌又咁岩個個打緊機唔得閒理我

然後最撚恐怖既事發生啦, 屌你老尾, 我好實在feel到有人(當然乜都見唔到)係廁所方向跑出黎然後跳上我擺背囊果張床, 由佢係酒店地氈地上跑到佢跳落床再回彈果種聲同氣完全就係我身邊發出, 果種感覺一世難忘

我即刻彈起身執包袱走人, 我入房到check out都唔夠一個鍾 連佢個廁所都冇去過

屌 我前幾日都有去
嗰日落超大雨 入到商場個身連鞋濕哂 咁咪去廁所除鞋抹下水
點知入到廁格一陣就有人狂敲我嗰格既門 以為係出面有人急尿
咁我咪快快手印乾對鞋既水就出黎 期間都keep住有敲門聲
我一解鎖出去就無左聲 而其他格係無人 廁所大門又唔似開過 當時重諗住係個人等唔切去其他層既廁所
到去完Pokémon centre 又係搵唔番原本黎既側門走
睇完post先發現原來我當日可能係比好朋友玩

乜真係咁猛咩...平時我好鐘意行呢個商場，跟住洗手間又大又舒服，重點冇乜人

依間好出名猛架 之前聽早霸王森美小儀都有講起依間野好猛 日本人係唔會去住..
我聽完都google下 其實個地點都真係好奇怪..

請問有乜O野咁奇怪?

太陽城王子酒店
上GOOGLE MAP想睇下個正面都不彈出
我真係好驚了

但而家講緊係sunshine city啵，好好行 ！
王子都住過2晚，好彩無事發生

去西安秦始皇兵馬俑，係啲暗角位度見到有啲黑色影，嗰陣唔為意行埋過去，最後暈低咗，要導遊送返上車坐

池袋邊間

上面清邁個巴打開名plz

潛水咗幾日 就爆po 有無巴打得閒整合到啲酒店

pangviman

咩冇日本人住，大撚把日本人住

我都住過幾次，有次仲要尾房，時運高冇事，好撚好瞓，不過離池袋站好遠

你呢個case 我係九龍站商場試過
行行下突然就暈
離開左就無事

原來的鬼全部都好無聊既，都鐘意係酒店開下的電器呀，水龍頭呀，同望住人瞓 隻隻都識廣東話呢下先得人驚

係北京某酒店半夜責醒見到無臉女疏頭

三個男人老狗都驚果隻天狗 擺出三條巨龍出黎同佢格劍啦

你以為佢地見到點樣嘅天狗？

來源：《陰陽師Onmyoji》

我老豆去澳門做野，試過訓醒見到成個浴缸同牆都係血

之後點呀

自己洗返乾淨佢

無諗過係命案？

都有可能
30年前ge澳門

訓醒先有應該唔會係命案呀

有血喎
咁實在
唔係人命都係命啦

分享多一個我阿媽既

咁我阿媽就七兄弟姐妹既，細個住澳門，之後黎哂香港

咁依家上左年紀，基本上每個月都會去一次澳門玩、賭咁

當中佢地排第三果個阿姨，佢老公就好錫佢既，但就因為癌症過左身

錫佢係錫到知癌症冇得醫仲寧願走去做保安黎搵錢俾佢，咁多年黎佢地兩個都好恩愛

咁基本上每次去澳門賭錢(佢地靜係玩老虎機)

我三姨都贏，講緊係玩勁細都可以贏3-4K走，就算輸都係去10次輸1次，都係輸幾舊水，但贏親一般都係3-4K，呢個係第一件少少怪既事，因為本身賭場D老虎機就係SET到好撚難贏錢，我老母佢地基本上次次都係輸，得三姨贏。

另一件就係因為佢地賭錢通常賭到唔太訓，所以住酒店都係卜一間房就算

有一次佢地6個人去(全女)，卜左一間房

賭完錢上番房，我老母就話沖完涼出黎見到其中一個阿姨ON99目無表情咁坐係度，叫佢又唔應，之後我老母就唔理咁多訓左

然後果個阿姨第日講番就話唔係，佢睇住我老母沖完涼出黎ON99咁，之後走左去訓

咁果晚記憶中好似大家都訓得幾好

然後第日再落去賭錢

佢地全部人都贏錢，少則500，多則5K咁反CUP埋前一日輸果D贏住走

做乜鳩。

同問

前兩日老豆老母去咗澳門賭錢
咁嗰間有個戇鳩摩天輪嘅賭場酒店就送咗間大床房俾佢哋瞓
佢哋兩個話瞓到3點左右，鋪床突然好震，震到佢哋兩個醒咗（但佢哋係一訓就訓到好淋嗰啲人嚟）
之後老母落床去廁所，老豆就feel到舖床更加震
過多陣老豆頂唔順對空氣屌咗幾分鐘，再伸手落床將其中一隻拖鞋反轉（一正一反，即係好似聖杯咁擺），之後就冇床震
但第二日就開始係咁輸

新X影X都好新下喎 都奶嘢？

邊區嘅酒店

鬼仔唔會離得開個賭場

有時入到酒店房已經feel到周身唔聚財 硬係覺得間房有個啲野
上個禮拜去左轉曼谷 8個人去 每兩個人住一間房 大家都住同一層 唯獨是我間房對住個逃生門 而逃生門對上盞燈係咁閃下閃下 已經令到我未入房個時已經疑神疑鬼 有乜理由酒店咁多日都唔換左盞燈佢
住第二晚個陣 我同同房都聽到出面露台滴滴答答落雨聲 都落左成10分鐘 跟住我地係WhatsApp group話: 落雨喎 但佢地都話無聽到有落雨聲 其實我地聽到落雨個時都奇怪 因為曼谷個幾日都好好天 但我地又無行出露台睇係真係落雨定咩
加上晚晚凌晨一點幾樓上都傳黎拉枱凳聲 我問其他房既朋友佢地又話咩都聽唔到
住呢幾晚搞到我一定要開住一盞燈加攞被遮住個樣黎訓 同自己話訓著就唔會疑神疑鬼
但以前住酒店都要熄哂燈訓 唯獨是今次我要開住一盞燈黎訓
仲有一樣野 聽講惹左個啲野返黎會搞到你唔舒服
我媽之前成日話膀頭痛 成個人睇落無神 睇極醫生都係話周身唔舒服 咁我叔就係睇到鬼既 佢話原來我媽去旅行惹左隻鬼返黎 我叔整左碗符水比佢飲 之後就無事啦

咁就叫靈異事件
大佬 唔好再自己疑神疑鬼就當靈異撞鬼啦好嘛

新落成建築物唔代表冇鬼
傳聞當年元朗私樓屋苑新屋入伙
個單位已經住滿朋友

novotel?

聽日慢慢轆吓 整個整合先

求整合

聽日先 有排整

屌好驚 東新宿個間呢？ 有冇人瀨過嘢？我9月住

精神病又唔去睇

塊地應該冇特別前身.....

漏咗講百鳥塔附近
所以我覺得係睇塊地
而唔係睇棟建築物新定舊
塊地聚陰就係聚陰

個塔附近好多靈異事件

前年去上海住左間連鎖酒店
間房有兩層，廁所同衣櫃係下層，床同電視係上層
當時一入去好開心因為第一次住雙層房
但企多陣開始形住有人望住自己，周身唔聚財咁，不過無理到

𠴱晚半夜醒咗，聽到周圍好多人係我附近傾計，直情噪到好似喺街咁
我唔敢打開眼，推男朋友佢又訓到死屍咁
然後床尾電視突然開左，部電視好舊，係一開會“biu“一聲咁
volume勁大，加埋本身d傾計聲，搞到成間房好噪
我終於忍唔住打開眼，好彩咩都見唔到
跟住男友開始發開口夢，咦咦um um，又郁手郁腳，推極佢都唔醒，我又唔敢起身熄電視
忍左一陣，佢突然扎醒咗，但呆呆滯滯咁，問佢係咪發夢佢又唔答，我叫佢熄電視佢又照起身熄，然後返上床即時訓返

朝早問返佢，佢完全唔記得琴晚起過身去熄電視，話明明好好訓
第二晚返房佢一開門大聲講粗口
之後都無事發生了

突然間諗到
如果去西藏個啲宗教信仰重既地方
個到遇到的機會係咪會降低好多？

泰國夠係佛教國家 宗教信仰重啦

咁你會點樣搞到佢鬼都冇得做

無睇咸片但無端端扯

聽講大陸啲酒店
夜晚電話會響
電話入面會傳嚟呼吸非常急速嘅聲音

高汁POST
一定扑柒果三件單機鬼

我指既係信既人大部分都正氣啲既

有

開個po 扑柒啲連child 仔

有一次轉機要住果度
仆街 少人住到個廁所生菇

好多crew住呢間喎 少人咩

我冇見過crew喎
間房間大塵 廁所粒菇仲要好大下

聽下

啱啱搵到張相

手信 泰國野生溫室靈芝

有無煮嚟食

痴撚線咩
Btw個空姐講得勁悶

邊個百鳥塔?元朗??

間酒店係咪上海南站附近？

喺長壽路附近

上年一個人單車環台, 無乜點PLAN同BOOK定落腳旅館
所以晚晚都係去到目的地先開GOOGLE 搵,
晚晚都打開電視同燈先訓
但踩左成日單車真係太攰太攰就開口講：
你地要搞就搞啦，我好攰唔理你地啦。
so far到臨尾都無乜事

係去到高雄個時夜晚，又搵D旅館
搵中間時鐘酒店係高雄火車站邊，
係勁舊式八十年代，D燈暗暗沉沉，牛龜大電視
最仆街係，人地房掛畫佢掛畫
佢掛一張裸女畫都算，個裸女會望住你都算，
陷家產仲要係3D 會左右郁個D畫
成晚成日型住有人望住
於是開電視強迫自己睇ＨＢＯ台頂唔順先訓到。

一陣講一個真係中招既。

高雄鐵道大飯店？
呢間viu tv搵師傅去睇過，個師傅直頭話未見過咁恐怖嘅酒店

記錯城市，間鐵道係台南嘅
自吞

屌唔撚係呀嘛
是關間嘢真係太平
同埋我太夜去到高雄
所以真係求其入一間算數

等樓主精選開POST2

旅遊台要開POST 2都算少見

老老實實 我仲未整懶人包

都唔洗嘅
尾段幾個精選

有幾個巴打寫出來都好驚

好 等我自推爆佢